msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: frappe\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: jannat@frappe.io\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-19 16:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 23:25\n"
"Last-Translator: jannat@frappe.io\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: frappe\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 639578\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[frappe.lms] develop/lms/locale/main.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 90\n"
"Language: zh_CN\n"

#: lms/templates/emails/assignment_submission.html:5
msgid " Please evaluate and grade it."
msgstr "请进行评估并评分。"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:32
msgid " designed as a learning path to guide your progress. You may take the courses in any order that suits you. "
msgstr "设计为引导您进步的学习路径。您可按任意适合的顺序学习课程。"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:25
msgid " designed as a structured learning path to guide your progress. Courses in this program must be taken in order, and each course will unlock as you complete the previous one. "
msgstr "设计为结构化的学习路径以引导您的进步。本项目的课程必须按顺序学习，每完成前一课程即可解锁后续课程。"

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:21
msgid " you are on a"
msgstr "您正处于"

#. Paragraph text in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "<a href=\"/app/lms-settings/LMS%20Settings\">LMS Settings</a>"
msgstr "<a href=\"/app/lms-settings/LMS%20Settings\">LMS 设置</a>"

#. Paragraph text in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "<a href=\"/app/web-page/new-web-page-1\">Setup a Home Page</a>"
msgstr "<a href=\"/app/web-page/new-web-page-1\">设置主页</a>"

#. Paragraph text in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "<a href=\"/lms/courses\">Visit LMS Portal</a>"
msgstr "<a href=\"/lms/courses\">访问 LMS 门户</a>"

#. Paragraph text in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "<a href=\"/lms/courses/new/edit\">Create a Course</a>"
msgstr "<a href=\"/lms/courses/new/edit\">创建一个课程</a>"

#. Paragraph text in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "<a href=\"https://docs.frappe.io/learning\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"https://docs.frappe.io/learning\">文档</a>"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:50
msgid "<p>Dear {{ member_name }},</p>\\n\\n<p>You have been enrolled in our upcoming batch {{ batch_name }}.</p>\\n\\n<p>Thanks,</p>\\n<p>Frappe Learning</p>"
msgstr "<p>尊敬的{{ member_name }}：</p>\\n\\n<p>您已成功注册我们即将开班的{{ batch_name }}。</p>\\n\\n<p>此致，</p>\\n<p>Frappe Learning团队</p>"

#. Header text in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "<span class=\"h4\"><b>Get Started</b></span>"
msgstr "<span class=\"h4\"><b>开始于</b></span>"

#. Header text in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "<span class=\"h4\"><b>Master</b></span>"
msgstr "<span class=\"h4\"><b>大师</b></span>"

#. Header text in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "<span style=\"font-size: 18px;\"><b>Statistics</b></span>"
msgstr "<span style=\"font-size: 18px;\"><b>统计数据</b></span>"

#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.py:64
msgid "A course cannot have both paid certificate and certificate of completion."
msgstr "课程不可同时设置付费证书与结业证书。"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:190
msgid "A one line introduction to the course that appears on the course card"
msgstr "课程卡片显示的课程简介（单行）"

#: frontend/src/pages/ProfileAbout.vue:4
msgid "About"
msgstr "关于"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:182
msgid "About the Course"
msgstr "课程简介"

#: frontend/src/pages/Batch.vue:104
msgid "About this batch"
msgstr "本批次说明"

#. Label of the verify_terms (Check) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Acceptance for Terms and/or Policies"
msgstr "条款及政策接受声明"

#. Label of the account_id (Data) field in DocType 'LMS Zoom Settings'
#. Label of the account_id (Data) field in DocType 'Zoom Settings'
#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:55
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
#: lms/lms/doctype/zoom_settings/zoom_settings.json
msgid "Account ID"
msgstr "账户ID"

#. Label of the account_name (Data) field in DocType 'LMS Zoom Settings'
#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:30
#: frontend/src/components/Settings/ZoomSettings.vue:192
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
msgid "Account Name"
msgstr "科目名称"

#: frontend/src/pages/ProfileAbout.vue:34
msgid "Achievements"
msgstr "成就"

#: frontend/src/pages/Statistics.vue:16
msgid "Active Members"
msgstr "活跃成员"

#: frontend/src/components/Assessments.vue:11
#: frontend/src/components/BatchCourses.vue:11
#: frontend/src/components/BatchStudents.vue:11
#: frontend/src/components/LiveClass.vue:21
#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:29
#: frontend/src/components/Settings/Categories.vue:43
#: frontend/src/components/Settings/Evaluators.vue:93
#: frontend/src/components/Settings/Members.vue:91
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:56
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:131
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:180
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:18
#: frontend/src/components/CreateOutline.vue:18
#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:5
msgid "Add Chapter"
msgstr "添加章节"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:176
msgid "Add Course to Program"
msgstr "添加课程至项目"

#: frontend/src/components/Settings/Evaluators.vue:91
msgid "Add Evaluator"
msgstr "添加评估人"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:146
msgid "Add Lesson"
msgstr "添加课时"

#: frontend/src/components/VideoBlock.vue:121
msgid "Add Quiz to Video"
msgstr "为视频添加测验"

#: frontend/src/components/Controls/ChildTable.vue:76
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponItems.vue:55
msgid "Add Row"
msgstr "添加一行"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:96
msgid "Add Slot"
msgstr "添加时段"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:35
msgid "Add Test Case"
msgstr "添加测试用例"

#: lms/templates/onboarding_header.html:26
msgid "Add a Chapter"
msgstr "新增章节"

#: lms/templates/onboarding_header.html:33
msgid "Add a Lesson"
msgstr "新增课时"

#: frontend/src/components/Modals/StudentModal.vue:5
msgid "Add a Student"
msgstr "添加学员"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:523
msgid "Add a chapter"
msgstr "添加章节"

#: frontend/src/components/Modals/BatchCourseModal.vue:5
msgid "Add a course"
msgstr "创建课程"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:55
msgid "Add a keyword and then press enter"
msgstr "输入关键词后按回车键添加"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:524
msgid "Add a lesson"
msgstr "添加课时"

#: frontend/src/components/Settings/Members.vue:88
msgid "Add a new member"
msgstr "添加新成员"

#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:167
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:200
msgid "Add a new question"
msgstr "新增试题"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:538
msgid "Add a program"
msgstr "添加项目"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseModal.vue:5
msgid "Add a programming exercise to your lesson"
msgstr "为课时添加编程练习"

#: frontend/src/components/AssessmentPlugin.vue:7
msgid "Add a quiz to your lesson"
msgstr "为本课时添加测验"

#: frontend/src/components/Modals/AssessmentModal.vue:5
msgid "Add an assessment"
msgstr "添加考核"

#: frontend/src/components/AssessmentPlugin.vue:8
msgid "Add an assignment to your lesson"
msgstr "为本课时添加作业"

#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.py:67
msgid "Add at least one possible answer for this question: {0}"
msgstr "请为该问题添加至少一个备选答案：{0}"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:487
msgid "Add courses to your batch"
msgstr "为班级添加课程"

#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:5
msgid "Add quiz to this video"
msgstr "为本视频添加测验"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:466
msgid "Add students to your batch"
msgstr "为班级添加学员"

#: frontend/src/components/Notes/InlineLessonMenu.vue:39
msgid "Add to Notes"
msgstr "添加至笔记"

#: frontend/src/components/Modals/PageModal.vue:5
msgid "Add web page to sidebar"
msgstr "添加网页至侧边栏"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:68
msgid "Add your assignment as {0}"
msgstr "以{0}格式添加作业"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:399
msgid "Add your first chapter"
msgstr "添加首个章节"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:415
msgid "Add your first lesson"
msgstr "添加首节课时"

#. Label of the address (Link) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:103
#: frontend/src/pages/Billing.vue:99
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:109
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行1"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:113
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行2"

#. Option for the 'Role' (Select) field in DocType 'LMS Enrollment'
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#. Name of a role
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#. Name of a role
#: frontend/src/pages/Batches.vue:319 lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "All"
msgstr "全部"

#: frontend/src/pages/Batches.vue:68
msgid "All Batches"
msgstr "所有批次"

#: frontend/src/pages/Courses.vue:57 lms/lms/widgets/BreadCrumb.html:3
msgid "All Courses"
msgstr "所有课程"

#: frontend/src/pages/Programs/StudentPrograms.vue:5
msgid "All Programs"
msgstr "所有项目"

#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.py:42
msgid "All questions should have the same marks if the limit is set."
msgstr "若设置分数限制，所有试题分值必须统一。"

#. Label of the allow_guest_access (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Allow Guest Access"
msgstr "允许访客访问"

#. Label of the allow_posting (Check) field in DocType 'Job Settings'
#: lms/job/doctype/job_settings/job_settings.json
msgid "Allow Job Posting From Website"
msgstr "允许通过网站发布职位"

#. Label of the allow_self_enrollment (Check) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Allow Self Enrollment"
msgstr "允许自助注册"

#. Label of the allow_future (Check) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Allow accessing future dates"
msgstr "允许访问未来日期"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:64
msgid "Allow self enrollment"
msgstr "允许自助注册"

#: lms/lms/user.py:34
msgid "Already Registered"
msgstr "已注册"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Amber"
msgstr "琥珀色"

#. Label of the amount (Currency) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the course_price (Currency) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the amount (Currency) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:62
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionList.vue:180
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:278 frontend/src/pages/CourseForm.vue:262
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. Label of the amount_usd (Currency) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the amount_usd (Currency) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Amount (USD)"
msgstr "金额（美元）"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:70
msgid "Amount and currency are required for paid batches."
msgstr "付费批次必须填写金额与币种。"

#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.py:77
msgid "Amount and currency are required for paid certificates."
msgstr "付费证书必须填写金额与币种。"

#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.py:74
msgid "Amount and currency are required for paid courses."
msgstr "付费课程必须填写金额与币种。"

#. Label of the amount_with_gst (Currency) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:65
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Amount with GST"
msgstr "含商品及服务税金额"

#: frontend/src/components/Modals/AnnouncementModal.vue:34
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: frontend/src/components/Modals/AnnouncementModal.vue:105
msgid "Announcement has been sent successfully"
msgstr "公告发送成功"

#: frontend/src/components/Modals/AnnouncementModal.vue:97
msgid "Announcement is required"
msgstr "必须填写公告内容。"

#. Label of the answer (Text Editor) field in DocType 'LMS Assignment'
#. Label of the answer (Text Editor) field in DocType 'LMS Assignment
#. Submission'
#: frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:60
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:104 frontend/src/pages/CourseForm.vue:123
msgid "Appears on the course card in the course list"
msgstr "显示在课程列表的课程卡片上"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:250
msgid "Appears when the batch URL is shared on any online platform"
msgstr "在分享批次链接至网络平台时显示"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:231
msgid "Appears when the batch URL is shared on socials"
msgstr "当班级URL在社交平台分享时显示"

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:71
msgid "Applicable For"
msgstr "适用于"

#. Label of the applicable_items (Table) field in DocType 'LMS Coupon'
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "Applicable Items"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:22
msgid "Application"
msgstr "申请"

#. Label of a field in the job-opportunity Web Form
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Application Form Link"
msgstr "申请表链接"

#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:14
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:22
msgid "Applications"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:311
msgid "Applied On"
msgstr "应用于"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:81 frontend/src/pages/JobDetail.vue:62
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. Label of the apply_gst (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Apply GST for India"
msgstr "应用印度商品及服务税"

#. Label of the apply_rounding (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Apply Rounding on Equivalent"
msgstr "应用等价舍入"

#: frontend/src/components/Modals/JobApplicationModal.vue:6
msgid "Apply for this job"
msgstr "申请该职位"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: frontend/src/components/Sidebar/Apps.vue:12
msgid "Apps"
msgstr "应用"

#: frontend/src/pages/Batches.vue:329
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: frontend/src/components/UpcomingEvaluations.vue:179
msgid "Are you sure you want to cancel this evaluation? This action cannot be undone."
msgstr "确认取消本次评估？此操作不可撤销。"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:562
msgid "Are you sure you want to delete this program? This action cannot be undone."
msgstr ""

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:38
msgid "Are you sure you want to enroll?"
msgstr "是否确认报名？"

#: frontend/src/components/Sidebar/UserDropdown.vue:191
msgid "Are you sure you want to login to your Frappe Cloud dashboard?"
msgstr "确定要登录Frappe Cloud控制面板？"

#: frontend/src/pages/Lesson.vue:289
msgid "Ask a question to get help from the community."
msgstr "提问以获得社区帮助。"

#. Label of the assessment_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the assessment (Table) field in DocType 'LMS Batch'
#: frontend/src/components/Modals/AssessmentModal.vue:27
#: frontend/src/components/Modals/BatchStudentProgress.vue:43
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json lms/templates/assessments.html:11
msgid "Assessment"
msgstr "考核"

#. Label of the assessment_name (Dynamic Link) field in DocType 'LMS
#. Assessment'
#: lms/lms/doctype/lms_assessment/lms_assessment.json
msgid "Assessment Name"
msgstr "考核名称"

#. Label of the assessment_type (Link) field in DocType 'LMS Assessment'
#: lms/lms/doctype/lms_assessment/lms_assessment.json
msgid "Assessment Type"
msgstr "考核类型"

#: frontend/src/components/Modals/AssessmentModal.vue:91
msgid "Assessment added successfully"
msgstr "考核添加成功"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:78
msgid "Assessment {0} has already been added to this batch."
msgstr "考核{0}已添加至本批次。"

#. Label of the show_assessments (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/components/AdminBatchDashboard.vue:32
#: frontend/src/components/Assessments.vue:5
#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:541
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
#: lms/templates/assessments.html:3
msgid "Assessments"
msgstr "考核"

#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.js:48
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:28
msgid "Assign For"
msgstr "分配对象"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:58
msgid "Assign To"
msgstr "执行人"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:7
msgid "Assign a Badge"
msgstr "分配徽章"

#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:221
msgid "Assigned For"
msgstr "已分配对象"

#. Label of the section_break_16 (Section Break) field in DocType 'Course
#. Lesson'
#. Label of the assignment (Link) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#: frontend/src/components/Assessments.vue:245
#: frontend/src/pages/AssignmentSubmissionList.vue:12
#: frontend/src/utils/assignment.js:24
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/templates/assignment.html:3
msgid "Assignment"
msgstr "作业"

#. Label of the assignment_attachment (Attach) field in DocType 'LMS Assignment
#. Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "Assignment Attachment"
msgstr "作业附件"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:198
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:204
msgid "Assignment Submission"
msgstr "作业提交"

#: frontend/src/pages/AssignmentSubmissionList.vue:222
msgid "Assignment Submissions"
msgstr "作业提交记录"

#. Label of the assignment_title (Data) field in DocType 'LMS Assignment
#. Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "Assignment Title"
msgstr "作业标题"

#: frontend/src/components/Modals/AssignmentForm.vue:147
msgid "Assignment created successfully"
msgstr "作业创建成功"

#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.py:27
msgid "Assignment for Lesson {0} by {1} already exists."
msgstr "学员{1}的课时{0}作业已存在。"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:365
msgid "Assignment submitted successfully"
msgstr "作业提交成功。"

#: frontend/src/components/Modals/AssignmentForm.vue:162
msgid "Assignment updated successfully"
msgstr "作业更新成功"

#. Description of the 'Question' (Small Text) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Assignment will appear at the bottom of the lesson."
msgstr "作业将显示在课时末尾。"

#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:163
#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:545
#: frontend/src/pages/Assignments.vue:213 lms/www/lms.py:272
msgid "Assignments"
msgstr "作业"

#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.py:27
msgid "At least one applicable item is required"
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.py:44
msgid "At least one option must be correct for this question."
msgstr "本题至少需设置一个正确选项。"

#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.py:15
msgid "At least one test case is required for the programming exercise."
msgstr "编程练习需要至少一个测试用例。"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassAttendance.vue:5
msgid "Attendance for Class - {0}"
msgstr "课程考勤 - {0}"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassAttendance.vue:24
msgid "Attended for"
msgstr "已参加时长"

#. Label of the attendees (Int) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Attendees"
msgstr "参会人员"

#. Label of the attire (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Attire Preference"
msgstr "着装偏好"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:146
msgid "Authorize Google Calendar Access"
msgstr "授权Google日历访问"

#. Option for the 'Event' (Select) field in DocType 'LMS Badge'
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "Auto Assign"
msgstr "自动分配"

#. Label of the auto_recording (Select) field in DocType 'LMS Live Class'
#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:73
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Auto Recording"
msgstr "自动录制"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:241
msgid "Availability updated successfully"
msgstr "可用性更新成功。"

#: frontend/src/components/Modals/EvaluationModal.vue:26
msgid "Available Slots"
msgstr ""

#: frontend/src/components/BatchFeedback.vue:43
msgid "Average Feedback Received"
msgstr "平均收到反馈"

#: frontend/src/components/Modals/CourseProgressSummary.vue:105
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramProgressSummary.vue:22
msgid "Average Progress %"
msgstr "平均进度百分比"

#: frontend/src/components/CourseCard.vue:71
#: frontend/src/pages/CourseDetail.vue:20
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:76
msgid "Average Rating"
msgstr "平均评分"

#: frontend/src/components/Modals/VideoStatistics.vue:74
msgid "Average Watch Time"
msgstr "平均观看时长"

#: frontend/src/pages/Lesson.vue:63 frontend/src/pages/Lesson.vue:199
msgid "Back to Course"
msgstr "返回课程"

#. Label of the badge (Link) field in DocType 'LMS Badge Assignment'
#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:32
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:214
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
msgid "Badge"
msgstr "徽章"

#. Label of the badge_description (Small Text) field in DocType 'LMS Badge
#. Assignment'
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
msgid "Badge Description"
msgstr "徽章描述"

#. Label of the badge_image (Attach) field in DocType 'LMS Badge Assignment'
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
msgid "Badge Image"
msgstr "徽章图片"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:131
msgid "Badge assignment created successfully"
msgstr "徽章分配创建成功"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:112
msgid "Badge assignment updated successfully"
msgstr "徽章分配更新成功"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignments.vue:173
msgid "Badge assignments deleted successfully"
msgstr "徽章分配删除成功"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:182
msgid "Badge created successfully"
msgstr "徽章创建成功"

#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:190
msgid "Badge deleted successfully"
msgstr "徽章删除成功"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:162
msgid "Badge updated successfully"
msgstr "徽章更新成功"

#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.py:35
msgid "Badge {0} has already been assigned to this {1}."
msgstr ""

#. Label of the batch (Link) field in DocType 'LMS Batch Enrollment'
#. Label of the batch (Link) field in DocType 'LMS Batch Feedback'
#. Label of the batch_name (Link) field in DocType 'LMS Certificate'
#. Label of the batch_name (Link) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the batch_name (Link) field in DocType 'LMS Live Class'
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:32
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:195
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:200
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:125
#: frontend/src/pages/Search/Search.vue:213
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#. Label of the batch_confirmation_template (Link) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Batch Confirmation Template"
msgstr "批次确认模板"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/batch_course/batch_course.json
msgid "Batch Course"
msgstr "批次课程"

#. Label of the batch_details (Text Editor) field in DocType 'LMS Batch'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:133
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/templates/emails/batch_confirmation.html:26
msgid "Batch Details"
msgstr "批次详情"

#. Label of the batch_details_raw (HTML Editor) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Batch Details Raw"
msgstr "批次原始数据"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:89
msgid "Batch End Date"
msgstr "班级结束日期"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:204
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:202
msgid "Batch Enrollment"
msgstr "班级注册"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:28
msgid "Batch Enrollment Confirmation"
msgstr "班级注册确认"

#. Name of a role
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_category/lms_category.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
msgid "Batch Evaluator"
msgstr "批次评估人"

#. Label of the batch_name (Link) field in DocType 'LMS Certificate Evaluation'
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
msgid "Batch Name"
msgstr "批次名称"

#. Label of the section_break_szgq (Section Break) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Batch Settings"
msgstr "批次设置"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:82
msgid "Batch Start Date"
msgstr "班级开始日期"

#: lms/templates/emails/batch_confirmation.html:11
msgid "Batch Start Date:"
msgstr "批次开始日期："

#: frontend/src/components/AdminBatchDashboard.vue:41
msgid "Batch Summary"
msgstr "班级摘要"

#. Label of the batch_title (Data) field in DocType 'LMS Certificate'
#. Label of the batch_title (Data) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Batch Title"
msgstr "批次标题"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:598
msgid "Batch deleted successfully"
msgstr "班级删除成功"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:43
msgid "Batch end date cannot be before the batch start date"
msgstr "批次结束日期不可早于开始日期"

#: lms/lms/api.py:132
msgid "Batch has already started."
msgstr "班级已开始。"

#: lms/lms/api.py:127
msgid "Batch is sold out."
msgstr "该批次已满额。"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:48
msgid "Batch start time cannot be greater than or equal to end time."
msgstr "班级开始时间不可大于或等于结束时间。"

#: lms/templates/emails/batch_start_reminder.html:10
msgid "Batch:"
msgstr "批次："

#. Label of the batches (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/pages/Batches.vue:350 frontend/src/pages/Batches.vue:357
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json lms/www/lms.py:121
msgid "Batches"
msgstr "批次"

#: lms/templates/emails/batch_confirmation.html:33
#: lms/templates/emails/batch_start_reminder.html:31
#: lms/templates/emails/certification.html:20
#: lms/templates/emails/live_class_reminder.html:28
msgid "Best Regards"
msgstr "此致敬礼"

#. Label of the billing_details_section (Section Break) field in DocType 'LMS
#. Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:99
#: frontend/src/pages/Billing.vue:8 frontend/src/pages/Billing.vue:411
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Billing Details"
msgstr "账单明细"

#. Label of the billing_name (Data) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:33
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionList.vue:174
#: frontend/src/pages/Billing.vue:105
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Billing Name"
msgstr "账单名称"

#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:99
msgid "Bio"
msgstr "个人简介"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#. Label of the body (Markdown Editor) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Body"
msgstr "正文"

#. Option for the 'Collaboration Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Both Individual and Team Work"
msgstr "个人与团队协作"

#. Label of the branch (Data) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Branch"
msgstr "分支机构"

#. Option for the 'User Category' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json lms/templates/signup-form.html:23
msgid "Business Owner"
msgstr "业务负责人"

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:54
msgid "Buy this course"
msgstr "购买本课程"

#: lms/templates/emails/lms_message.html:11
msgid "By"
msgstr "由"

#. Option for the 'Grade Type' (Select) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "CGPA/4"
msgstr "累计平均绩点/4分制"

#: frontend/src/components/UpcomingEvaluations.vue:62
#: frontend/src/components/UpcomingEvaluations.vue:184
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frontend/src/components/UpcomingEvaluations.vue:178
msgid "Cancel this evaluation?"
msgstr "取消本次评估？"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#. Label of the carrer_preference_details (Section Break) field in DocType
#. 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Career Preference Details"
msgstr "职业偏好详情"

#. Option for the 'Attire Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Casual Wear"
msgstr "便装"

#. Label of the category (Link) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the category (Data) field in DocType 'LMS Category'
#. Label of the category (Link) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:199 frontend/src/pages/Batches.vue:92
#: frontend/src/pages/CertifiedParticipants.vue:35
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:36 frontend/src/pages/Courses.vue:77
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_category/lms_category.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json lms/templates/signup-form.html:22
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: frontend/src/components/Settings/Categories.vue:39
msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

#: frontend/src/components/Settings/Categories.vue:133
msgid "Category added successfully"
msgstr "类别添加成功"

#: frontend/src/components/Settings/Categories.vue:193
msgid "Category deleted successfully"
msgstr "类别删除成功"

#: frontend/src/components/Settings/Categories.vue:173
msgid "Category updated successfully"
msgstr "类别更新成功"

#. Label of the certificate (Link) field in DocType 'LMS Enrollment'
#. Label of a shortcut in the LMS Workspace
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#. Label of the certification_template (Link) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Certificate Email Template"
msgstr "证书邮件模板"

#: lms/templates/emails/certification.html:13
msgid "Certificate Link"
msgstr "证书链接"

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:156
msgid "Certificate of Completion"
msgstr "结业证书"

#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:347
msgid "Certificate saved successfully"
msgstr "证书保存成功"

#: frontend/src/pages/ProfileCertificates.vue:4
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: frontend/src/components/Modals/BulkCertificates.vue:120
msgid "Certificates generated successfully"
msgstr "证书生成成功"

#. Label of the certification (Table) field in DocType 'User'
#. Name of a DocType
#. Label of the certification (Check) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the certification_section (Section Break) field in DocType 'LMS
#. Enrollment'
#. Label of a chart in the LMS Workspace
#. Label of a Card Break in the LMS Workspace
#. Label of a Link in the LMS Workspace
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:411
#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:549
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:69 frontend/src/pages/Batches.vue:100
#: frontend/src/pages/CourseCertification.vue:10
#: frontend/src/pages/CourseCertification.vue:135
#: frontend/src/pages/Courses.vue:85 lms/fixtures/custom_field.json
#: lms/lms/doctype/certification/certification.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Certification"
msgstr "认证"

#. Label of the certification_details (Section Break) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Certification Details"
msgstr "认证详情"

#. Label of the certification_name (Data) field in DocType 'Certification'
#: lms/lms/doctype/certification/certification.json
msgid "Certification Name"
msgstr "认证名称"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.py:168
msgid "Certification is not enabled for this course."
msgstr ""

#. Label of the certifications (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Certifications"
msgstr "认证证书"

#: frontend/src/components/AdminBatchDashboard.vue:17
msgid "Certified"
msgstr "已认证"

#. Label of the certified_members (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/pages/CertifiedParticipants.vue:209
#: frontend/src/pages/CertifiedParticipants.vue:216
#: frontend/src/pages/Statistics.vue:40
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Certified Members"
msgstr "认证成员"

#: lms/www/lms.py:301
msgid "Certified Participants"
msgstr "认证参与者"

#: lms/templates/assignment.html:13
msgid "Change"
msgstr "变更"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:351
msgid "Changes saved successfully"
msgstr "变更保存成功"

#. Label of the chapter (Link) field in DocType 'Chapter Reference'
#. Label of the chapter (Link) field in DocType 'LMS Course Progress'
#. Label of the chapter (Link) field in DocType 'LMS Video Watch Duration'
#. Label of a Link in the LMS Workspace
#: lms/lms/doctype/chapter_reference/chapter_reference.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Chapter"
msgstr "章节"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/chapter_reference/chapter_reference.json
msgid "Chapter Reference"
msgstr "章节引用"

#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:154
msgid "Chapter added successfully"
msgstr "章节添加成功"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:348
msgid "Chapter deleted successfully"
msgstr "章节删除成功。"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:282
msgid "Chapter moved successfully"
msgstr "章节移动成功"

#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:196
msgid "Chapter updated successfully"
msgstr "章节更新成功"

#. Label of the chapters (Table) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Chapters"
msgstr "章节"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:229
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExercises.vue:16
msgid "Check All Submissions"
msgstr "查看所有提交"

#: lms/templates/emails/mention_template.html:10
msgid "Check Discussion"
msgstr "查看讨论"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:97
msgid "Check Submission"
msgstr "查看提交"

#: frontend/src/components/Modals/AssignmentForm.vue:55
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:39
msgid "Check Submissions"
msgstr "查看提交记录"

#: lms/templates/certificates_section.html:24
msgid "Check out the {0} to know more about certification."
msgstr "查看{0}了解更多认证信息。"

#: frontend/src/components/NoPermission.vue:19
msgid "Checkout Courses"
msgstr "选课中心"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Question'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Quiz Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_question/lms_quiz_question.json
msgid "Choices"
msgstr "选项"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:134
msgid "Choose a color for the course card"
msgstr "选择课程卡片颜色"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:654
msgid "Choose all answers that apply"
msgstr "选择所有适用答案"

#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:19
msgid "Choose an existing question"
msgstr "选择现有题目"

#: frontend/src/components/Controls/IconPicker.vue:27
msgid "Choose an icon"
msgstr "选择图标"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:655
msgid "Choose one answer"
msgstr "选择唯一答案"

#. Label of the city (Data) field in DocType 'User'
#. Label of the location (Data) field in DocType 'Job Opportunity'
#: frontend/src/pages/Billing.vue:116 frontend/src/pages/JobForm.vue:41
#: lms/fixtures/custom_field.json
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "City"
msgstr "城市"

#: lms/templates/emails/live_class_reminder.html:10
msgid "Class:"
msgstr "班级："

#: frontend/src/components/Controls/Link.vue:50
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. Option for the 'Role Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Clearly Defined Role"
msgstr "明确界定的角色"

#: frontend/src/components/BatchFeedback.vue:10
msgid "Click here"
msgstr "点击此处"

#. Label of the client_id (Data) field in DocType 'LMS Zoom Settings'
#. Label of the client_id (Data) field in DocType 'Zoom Settings'
#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:36
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
#: lms/lms/doctype/zoom_settings/zoom_settings.json
msgid "Client ID"
msgstr "客户端ID"

#. Label of the client_secret (Password) field in DocType 'LMS Zoom Settings'
#. Label of the client_secret (Password) field in DocType 'Zoom Settings'
#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:49
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
#: lms/lms/doctype/zoom_settings/zoom_settings.json
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端密钥"

#: frontend/src/components/Settings/Categories.vue:27
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Option in a Select field in the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/pages/Jobs.vue:175
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#. Option for the 'Auto Recording' (Select) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Cloud"
msgstr "云"

#. Label of the code (Data) field in DocType 'LMS Coupon'
#. Label of the code (Code) field in DocType 'LMS Programming Exercise
#. Submission'
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:163
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
msgid "Code"
msgstr "代码"

#. Label of the collaboration (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Collaboration Preference"
msgstr "协作偏好"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:155
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#. Label of the college (Data) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "College Name"
msgstr "院校名称"

#. Label of the card_gradient (Select) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the color (Select) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#. Label of the color (Color) field in DocType 'LMS Timetable Legend'
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:133
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_legend/lms_timetable_legend.json
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:306 frontend/src/pages/CourseForm.vue:312
msgid "Comma separated keywords for SEO"
msgstr "逗号分隔的SEO关键词"

#. Label of the comments (Text Editor) field in DocType 'LMS Assignment
#. Submission'
#. Label of the comments (Small Text) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#: frontend/src/components/Assignment.vue:170
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
msgid "Comments"
msgstr "评语"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:148
msgid "Comments by Evaluator"
msgstr "评估人评语"

#. Description of the 'Meta Keywords' (Small Text) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Common keywords that will be used for all pages"
msgstr "全站通用关键词"

#: frontend/src/pages/Lesson.vue:890
msgid "Community"
msgstr "社区"

#. Label of the company (Data) field in DocType 'LMS Job Application'
#. Label of the company (Data) field in DocType 'Work Experience'
#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.json
#: lms/lms/doctype/work_experience/work_experience.json
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. Label of the section_break_6 (Section Break) field in DocType 'Job
#. Opportunity'
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:63
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Company Details"
msgstr "公司详情"

#. Label of the company_email_address (Data) field in DocType 'Job Opportunity'
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:82
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Company Email Address"
msgstr "公司邮箱"

#. Label of the company_logo (Attach Image) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Label of a field in the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:87
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Company Logo"
msgstr "公司标志"

#. Label of the company_name (Data) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Label of a field in the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:69
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#. Label of the company_type (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Company Type"
msgstr "公司类型"

#. Label of the company_website (Data) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Label of a field in the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:75
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Company Website"
msgstr "公司网站"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:69
msgid "Compiler Message"
msgstr "编译器消息"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Course Progress'
#: frontend/src/components/Modals/BatchStudentProgress.vue:24
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
#: lms/lms/widgets/CourseCard.html:75
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: lms/templates/emails/lms_invite_request_approved.html:7
msgid "Complete Sign Up"
msgstr "完成注册"

#: lms/templates/emails/payment_reminder.html:15
msgid "Complete Your Enrollment"
msgstr "完成注册"

#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.py:69
msgid "Complete Your Enrollment - Don't miss out!"
msgstr "完成注册——切勿错过！"

#: frontend/src/components/VideoBlock.vue:144
msgid "Complete the upcoming quiz to continue watching the video. The quiz will open in {0} {1}."
msgstr "请完成即将开始的测验以继续观看视频。测验将在{0}{1}后开启。"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/widgets/CourseCard.html:78
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#. Label of the enable_certification (Check) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:249
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Completion Certificate"
msgstr "结业证书"

#. Label of the condition (Code) field in DocType 'LMS Badge'
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:65
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.py:17
msgid "Condition must be in valid JSON format."
msgstr "条件必须符合有效的JSON格式"

#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.py:22
msgid "Condition must be valid python code."
msgstr "条件必须为有效的Python代码"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.js:7
msgid "Conduct Evaluation"
msgstr "执行评估"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:148
msgid "Configurations"
msgstr "系统配置"

#: frontend/src/components/Sidebar/UserDropdown.vue:196
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:100
msgid "Confirm Enrollment"
msgstr "确认报名"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:576
msgid "Confirm your action to delete"
msgstr "确认删除操作"

#. Label of the confirmation_email_sent (Check) field in DocType 'LMS Batch
#. Enrollment'
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
msgid "Confirmation Email Sent"
msgstr "确认邮件已发送"

#. Label of the confirmation_email_template (Link) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Confirmation Email Template"
msgstr "确认邮件模板"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.py:27
msgid "Congratulations on getting certified!"
msgstr "祝贺您获得认证！"

#. Label of the contact_us_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/components/ContactUsEmail.vue:5
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#. Label of the contact_us_email (Data) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Contact Us Email"
msgstr "联系邮箱"

#. Label of the contact_us_url (Data) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Contact Us URL"
msgstr "联系网址"

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:63
#: frontend/src/pages/Lesson.vue:97
msgid "Contact the Administrator to enroll for this course."
msgstr "请联系管理员报名本课程"

#. Label of the content (Text) field in DocType 'Course Lesson'
#. Label of the content (Rating) field in DocType 'LMS Batch Feedback'
#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:44
#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:57
#: frontend/src/pages/LessonForm.vue:62
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:33
msgid "Continue Learning"
msgstr "继续学习"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Option in a Select field in the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/pages/Jobs.vue:257
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#. Option for the 'Company Type' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Corporate Organization"
msgstr "企业机构"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:189
msgid "Correct"
msgstr "正确"

#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:79
msgid "Correct Answer"
msgstr "正确答案"

#. Label of the country (Link) field in DocType 'User'
#. Label of the country (Link) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Label of the country (Link) field in DocType 'Payment Country'
#: frontend/src/pages/Billing.vue:127 frontend/src/pages/JobForm.vue:47
#: frontend/src/pages/Jobs.vue:60 lms/fixtures/custom_field.json
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/lms/doctype/payment_country/payment_country.json
msgid "Country"
msgstr "国家"

#. Label of the coupon (Link) field in DocType 'LMS Payment'
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Coupon"
msgstr ""

#. Label of the coupon_code (Data) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:23
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:77
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:82
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Coupon Code"
msgstr "优惠券"

#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:72
msgid "Coupon Details"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:132
msgid "Coupon created successfully"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:154
msgid "Coupon deleted successfully"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:141
msgid "Coupon(s) deleted successfully"
msgstr ""

#. Label of the course (Link) field in DocType 'Batch Course'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'Course Chapter'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'Course Lesson'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Certificate'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Certificate Evaluation'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Course Interest'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Course Mentor Mapping'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Course Progress'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Course Review'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Enrollment'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Program Course'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Quiz'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'LMS Video Watch Duration'
#. Label of the course (Link) field in DocType 'Related Courses'
#. Label of a Link in the LMS Workspace
#. Label of a shortcut in the LMS Workspace
#: frontend/src/components/Modals/BatchCourseModal.vue:20
#: frontend/src/components/Modals/BulkCertificates.vue:38
#: frontend/src/components/Modals/EvaluationModal.vue:21
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:24
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:194
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:199
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:124
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:196
#: frontend/src/pages/Programs/Programs.vue:35
#: frontend/src/pages/Search/Search.vue:211
#: lms/lms/doctype/batch_course/batch_course.json
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_interest/lms_course_interest.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_mentor_mapping/lms_course_mentor_mapping.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_review/lms_course_review.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_program_course/lms_program_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
#: lms/lms/doctype/related_courses/related_courses.json
#: lms/lms/report/course_progress_summary/course_progress_summary.js:9
#: lms/lms/report/course_progress_summary/course_progress_summary.py:51
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Course"
msgstr "课程"

#. Name of a DocType
#. Label of the chapter (Link) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Course Chapter"
msgstr "课程章节"

#. Label of a shortcut in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Course Completed"
msgstr "课程完成"

#: frontend/src/pages/Statistics.vue:31
msgid "Course Completions"
msgstr "课程完成情况"

#. Label of the course_count (Int) field in DocType 'LMS Program'
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
msgid "Course Count"
msgstr "课程数量"

#. Name of a role
#: frontend/src/pages/ProfileRoles.vue:26
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_category/lms_category.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
msgid "Course Creator"
msgstr "课程创建者"

#. Label of a Card Break in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Course Data"
msgstr "课程数据"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:198
msgid "Course Description"
msgstr "课程描述"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:203
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:201
msgid "Course Enrollment"
msgstr "课程报名"

#: frontend/src/pages/Statistics.vue:22
msgid "Course Enrollments"
msgstr "课程注册记录"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
msgid "Course Evaluator"
msgstr "课程评估人"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:80
msgid "Course Image"
msgstr "课程图片"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/course_instructor/course_instructor.json
msgid "Course Instructor"
msgstr "课程讲师"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Course Lesson"
msgstr "课程课时"

#: lms/www/lms.py:86
msgid "Course List"
msgstr "课程列表"

#: lms/lms/report/course_progress_summary/course_progress_summary.py:58
msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

#: frontend/src/pages/CourseDetail.vue:78 frontend/src/pages/CourseForm.vue:322
msgid "Course Outline"
msgstr "课程大纲"

#. Name of a report
#: frontend/src/components/Modals/CourseProgressSummary.vue:5
#: lms/lms/report/course_progress_summary/course_progress_summary.json
msgid "Course Progress Summary"
msgstr "课程进度概览"

#. Label of the section_break_7 (Section Break) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Course Settings"
msgstr "课程设置"

#. Label of a Card Break in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Course Stats"
msgstr "课程统计"

#. Label of the title (Data) field in DocType 'Batch Course'
#. Label of the course_title (Data) field in DocType 'Course Chapter'
#. Label of the course_title (Data) field in DocType 'LMS Certificate'
#. Label of the course_title (Data) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the course_title (Data) field in DocType 'LMS Program Course'
#: lms/lms/doctype/batch_course/batch_course.json
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_program_course/lms_program_course.json
msgid "Course Title"
msgstr "课程标题"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:444
msgid "Course added to program successfully"
msgstr "课程成功添加至项目"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:446
msgid "Course already added to program"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:572
msgid "Course created successfully"
msgstr "课程创建成功。"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:609
msgid "Course deleted successfully"
msgstr "课程删除成功"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:592
msgid "Course updated successfully"
msgstr "课程更新成功。"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:55
msgid "Course {0} has already been added to this batch."
msgstr "课程{0}已添加至本批次"

#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.py:20
msgid "Course {0} has already been added to this program."
msgstr ""

#. Label of the courses (Table) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the show_courses (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#. Label of the courses (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/components/AdminBatchDashboard.vue:25
#: frontend/src/components/BatchCourses.vue:5
#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:37
#: frontend/src/components/Modals/BatchStudentProgress.vue:95
#: frontend/src/pages/BatchDetail.vue:44
#: frontend/src/pages/CourseCertification.vue:127
#: frontend/src/pages/Courses.vue:365 frontend/src/pages/Courses.vue:372
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:49
#: frontend/src/pages/Programs/Programs.vue:35
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: lms/lms/web_template/lms_statistics/lms_statistics.html:14
#: lms/templates/statistics.html:28
msgid "Courses Completed"
msgstr "已完成课程"

#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:6
msgid "Courses Created"
msgstr "已创建课程"

#: frontend/src/components/BatchCourses.vue:154
msgid "Courses deleted successfully"
msgstr "课程删除成功"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:44
msgid "Courses in this Program"
msgstr "本项目包含的课程"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramDetail.vue:21
msgid "Courses must be completed in order. You can only start the next course after completing the previous one."
msgstr "课程必须按顺序完成。只有完成前一课程后才能开始下一课程。"

#. Label of the cover_image (Attach Image) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:9
#: frontend/src/pages/Assignments.vue:19 frontend/src/pages/Batches.vue:36
#: frontend/src/pages/Batches.vue:59 frontend/src/pages/Courses.vue:39
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExercises.vue:32
#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:10
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.js:7
msgid "Create Certificate"
msgstr "创建证书"

#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:84
msgid "Create Course"
msgstr "创建课程"

#: frontend/src/components/Controls/Link.vue:38
#: frontend/src/components/Controls/MultiSelect.vue:68
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:12
msgid "Create Program"
msgstr "创建项目"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:7
msgid "Create Programming Exercise"
msgstr "创建编程练习"

#: lms/templates/onboarding_header.html:19
msgid "Create a Course"
msgstr "创建课程"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:5
msgid "Create a Live Class"
msgstr "创建直播课程"

#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:101
msgid "Create a Quiz"
msgstr "创建测验"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:531
msgid "Create a batch"
msgstr "创建班级"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:522
msgid "Create a course"
msgstr "创建课程"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:532
msgid "Create a live class"
msgstr "创建直播课程"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:5
msgid "Create a new Badge"
msgstr "创建新徽章"

#: frontend/src/components/Modals/AssignmentForm.vue:13
msgid "Create an Assignment"
msgstr "创建作业"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:456
msgid "Create your first batch"
msgstr "创建首个班级"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:387
msgid "Create your first course"
msgstr "创建首门课程"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:434
msgid "Create your first quiz"
msgstr "创建首项测验"

#: frontend/src/pages/Assignments.vue:178 frontend/src/pages/Courses.vue:355
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:528
msgid "Creating a batch"
msgstr "正在创建班级"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:519
msgid "Creating a course"
msgstr "正在创建课程"

#. Label of the currency (Link) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the currency (Link) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the currency (Link) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:58
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:285 frontend/src/pages/CourseForm.vue:282
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Currency"
msgstr "币种"

#. Label of the current_lesson (Link) field in DocType 'LMS Enrollment'
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
msgid "Current Lesson"
msgstr "当前课时"

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:34
msgid "Current Streak"
msgstr "当前连续学习天数"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:555
msgid "Custom Certificate Templates"
msgstr "自定义证书模板"

#. Label of the custom_component (Code) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Custom HTML"
msgstr "自定义HTML"

#. Label of the custom_script (Code) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Custom Script (JavaScript)"
msgstr "自定义脚本（JavaScript）"

#. Label of the custom_signup_content (HTML Editor) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Custom Signup Content"
msgstr "自定义注册内容"

#. Label of the customisations_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Customisations"
msgstr "自定义配置"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#. Label of the show_dashboard (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: frontend/src/pages/DataImport.vue:46
msgid "Data Import"
msgstr "数据导入"

#. Label of the date (Date) field in DocType 'LMS Batch Timetable'
#. Label of the date (Date) field in DocType 'LMS Certificate Evaluation'
#. Label of the date (Date) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the date (Date) field in DocType 'LMS Live Class'
#. Label of the date (Date) field in DocType 'Scheduled Flow'
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:40
#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:29
#: lms/lms/doctype/lms_batch_timetable/lms_batch_timetable.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
#: lms/lms/doctype/scheduled_flow/scheduled_flow.json
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:76
msgid "Date and Time"
msgstr "日期与时间"

#: lms/templates/emails/live_class_reminder.html:13
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#. Label of the day (Select) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Label of the day (Int) field in DocType 'LMS Batch Timetable'
#. Label of the day (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:26
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_timetable/lms_batch_timetable.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Day"
msgstr "天"

#: lms/templates/emails/mentor_request_creation_email.html:2
#: lms/templates/emails/mentor_request_status_update_email.html:2
msgid "Dear"
msgstr "尊敬的"

#: lms/templates/emails/batch_confirmation.html:2
#: lms/templates/emails/batch_start_reminder.html:2
#: lms/templates/emails/certification.html:2
#: lms/templates/emails/live_class_reminder.html:2
msgid "Dear "
msgstr "尊敬的"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:66
msgid "Dear {{ member_name }},\\n\\nYou have been enrolled in our upcoming batch {{ batch_name }}.\\n\\nThanks,\\nFrappe Learning"
msgstr "尊敬的{{ member_name }}：\\n\\n您已成功注册我们即将开班的{{ batch_name }}。\\n\\n此致，\\nFrappe Learning团队"

#. Label of the default_currency (Link) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Default Currency"
msgstr "默认币种"

#. Label of the degree_type (Data) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "Degree Type"
msgstr "学位类型"

#: frontend/src/components/Controls/ChildTable.vue:62
#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:294
#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:360
#: frontend/src/components/DiscussionReplies.vue:41
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:171
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:133
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:582 frontend/src/pages/CourseForm.vue:622
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:67
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:230
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:567
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:67
msgid "Delete Chapter"
msgstr "删除章节"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:616
msgid "Delete Course"
msgstr "删除课程"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:561
msgid "Delete Program"
msgstr ""

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:354
msgid "Delete this chapter?"
msgstr "确认删除此章节？"

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:127
msgid "Delete this coupon?"
msgstr ""

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:288
msgid "Delete this lesson?"
msgstr "确认删除此课时？"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:617
msgid "Deleting the course will also delete all its chapters and lessons. Are you sure you want to delete this course?"
msgstr "删除本课程将同时删除其所有章节和课时。此操作不可逆。确认继续吗？"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:577
msgid "Deleting this batch will also delete all its data including enrolled students, linked courses, assessments, feedback and discussions. Are you sure you want to continue?"
msgstr "删除此班级将同时删除所有相关数据，包括已注册学员、关联课程、评估、反馈及讨论内容。是否确认继续操作？"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:355
msgid "Deleting this chapter will also delete all its lessons and permanently remove it from the course. This action cannot be undone. Are you sure you want to continue?"
msgstr "删除本章节将同时删除其所有课时并永久移除。此操作不可撤销。确认继续吗？"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:289
msgid "Deleting this lesson will permanently remove it from the course. This action cannot be undone. Are you sure you want to continue?"
msgstr "删除本课时将永久移除。此操作不可撤销。确认继续吗？"

#. Label of the description (Text Editor) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Label of a field in the job-opportunity Web Form
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'Certification'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'LMS Badge'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the description (Text Editor) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the description (Text) field in DocType 'LMS Live Class'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'Work Experience'
#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:80
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:32
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:132
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/lms/doctype/certification/certification.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
#: lms/lms/doctype/work_experience/work_experience.json
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: frontend/src/components/Sidebar/Apps.vue:50
msgid "Desk"
msgstr "工作台"

#: frontend/src/components/Modals/DiscussionModal.vue:22
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:21 frontend/src/pages/CourseForm.vue:25
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:50
msgid "Details"
msgstr "详情"

#. Label of the disable_pwa (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Disable PWA"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:174
msgid "Disable Self Enrollment"
msgstr "禁用自助注册"

#. Label of the disable_self_learning (Check) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Disable Self Learning"
msgstr "禁用自主学习"

#. Label of the disable_signup (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Disable Signup"
msgstr "禁用注册功能"

#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:56
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:46
#: frontend/src/components/Settings/PaymentGateways.vue:55
#: frontend/src/components/Settings/ZoomSettings.vue:66
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: frontend/src/components/DiscussionReplies.vue:57
#: lms/lms/widgets/NoPreviewModal.html:25
msgid "Discard"
msgstr "放弃"

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:169
#: frontend/src/pages/Billing.vue:41
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#. Label of the discount_amount (Currency) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:53
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:87
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣金额"

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:46
msgid "Discount Percentage"
msgstr "折扣百分比"

#. Label of the discount_type (Select) field in DocType 'LMS Coupon'
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:30
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣类型"

#. Label of the show_discussions (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/pages/Batch.vue:91
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Discussions"
msgstr "讨论区"

#. Option for the 'File Type' (Select) field in DocType 'Course Lesson'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponItems.vue:11
msgid "Document Name"
msgstr "单据编号"

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponItems.vue:8
msgid "Document Type"
msgstr "单据类型"

#: lms/templates/emails/payment_reminder.html:11
msgid "Don’t miss this opportunity to enhance your skills. Click below to complete your enrollment"
msgstr "切勿错过提升技能的机会。点击下方完成注册"

#. Label of the dream_companies (Data) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Dream Companies"
msgstr "目标企业"

#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.py:34
msgid "Duplicate options found for this question."
msgstr "发现重复选项"

#. Label of the duration (Data) field in DocType 'LMS Batch Timetable'
#. Label of the duration (Int) field in DocType 'LMS Live Class'
#. Label of the duration (Int) field in DocType 'LMS Live Class Participant'
#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:36
#: lms/lms/doctype/lms_batch_timetable/lms_batch_timetable.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#. Label of the duration (Data) field in DocType 'LMS Quiz'
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:67 lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Duration (in minutes)"
msgstr "时长（分钟）"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:32
msgid "Duration of the live class in minutes"
msgstr "直播课程时长（单位：分钟）"

#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:129
#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:116
#: frontend/src/components/DiscussionReplies.vue:35
#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:9
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:156
#: frontend/src/pages/JobDetail.vue:45 frontend/src/pages/Lesson.vue:42
#: frontend/src/pages/Lesson.vue:178 frontend/src/pages/Profile.vue:44
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: frontend/src/components/Modals/AssignmentForm.vue:14
msgid "Edit Assignment"
msgstr "编辑作业"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:5
msgid "Edit Badge"
msgstr "编辑徽章"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:8
msgid "Edit Badge Assignment"
msgstr "编辑徽章分配"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:60
#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:5
msgid "Edit Chapter"
msgstr "编辑章节"

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:9
msgid "Edit Coupon"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:8
msgid "Edit Email Template"
msgstr "编辑邮件模板"

#: frontend/src/components/Settings/PaymentGatewayDetails.vue:8
msgid "Edit Payment Gateway"
msgstr "编辑支付网关"

#: frontend/src/pages/Profile.vue:107
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:12
msgid "Edit Program"
msgstr "编辑项目"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:8
msgid "Edit Programming Exercise"
msgstr "编辑编程练习"

#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:6
msgid "Edit Zoom Account"
msgstr "编辑Zoom账户"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:199
msgid "Edit the question"
msgstr "编辑试题"

#. Label of the education (Table) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Education"
msgstr "教育背景"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "Education Detail"
msgstr "教育详情"

#. Label of the education_details (Section Break) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Education Details"
msgstr "教育背景详情"

#: frontend/src/components/Settings/Evaluators.vue:105
#: frontend/src/components/Settings/Members.vue:103
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:305 lms/templates/signup-form.html:10
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:16
msgid "Email ID"
msgstr "邮箱账号"

#. Label of the email_sent (Check) field in DocType 'LMS Course Interest'
#: lms/lms/doctype/lms_course_interest/lms_course_interest.json
msgid "Email Sent"
msgstr "邮件已发送"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:161
msgid "Email Template"
msgstr "邮件模板"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:117
msgid "Email Template created successfully"
msgstr "邮件模板创建成功"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:146
msgid "Email Template updated successfully"
msgstr "邮件模板更新成功"

#. Label of the email_templates_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Email Templates"
msgstr "邮件模板"

#: frontend/src/components/Settings/EmailTemplates.vue:128
#: frontend/src/components/Settings/ZoomSettings.vue:174
msgid "Email Templates deleted successfully"
msgstr "邮件模板删除成功"

#: frontend/src/components/ContactUsEmail.vue:57
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:265
msgid "Email sent successfully"
msgstr "邮件发送成功"

#. Label of the show_emails (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Emails"
msgstr "邮件"

#. Option for the 'User Category' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json lms/templates/signup-form.html:25
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#. Label of the enable (Check) field in DocType 'Zoom Settings'
#: lms/lms/doctype/zoom_settings/zoom_settings.json
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.py:22
msgid "Enable Google API in Google Settings to send calendar invites for evaluations."
msgstr "在Google设置中启用API以发送评估日历邀请"

#. Label of the enable_negative_marking (Check) field in DocType 'LMS Quiz'
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:117 lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Enable Negative Marking"
msgstr "启用扣分机制"

#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:24
msgid "Enable this only if you want to upload a SCORM package as a chapter."
msgstr "仅在上传SCORM包作为章节时启用"

#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'LMS Badge'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'LMS Coupon'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'LMS Zoom Settings'
#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:23
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:14
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:53
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:16
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:43
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:196
#: frontend/src/components/Settings/PaymentGateways.vue:52
#: frontend/src/components/Settings/ZoomSettings.vue:63
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: frontend/src/components/Modals/BulkCertificates.vue:53
msgid "Enabling this will publish the certificate on the certified participants page."
msgstr "启用后证书将发布至认证参与者页面"

#. Label of the end_date (Date) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#. Label of the end_date (Date) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "End Date (or expected)"
msgstr "结束日期（或预期）"

#. Label of the end_time (Time) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Label of the end_time (Time) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the end_time (Time) field in DocType 'LMS Batch Timetable'
#. Label of the end_time (Time) field in DocType 'LMS Certificate Evaluation'
#. Label of the end_time (Time) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the end_time (Time) field in DocType 'Scheduled Flow'
#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:32
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_timetable/lms_batch_timetable.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/scheduled_flow/scheduled_flow.json
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: frontend/src/components/LiveClass.vue:92
#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:186
#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:129
msgid "Ended"
msgstr "已结束"

#. Label of the enforce_course_order (Check) field in DocType 'LMS Program'
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:39
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
msgid "Enforce Course Order"
msgstr "强制课程顺序"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:177
msgid "Enroll Member to Program"
msgstr "为成员注册项目"

#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:113
msgid "Enroll Now"
msgstr "立即报名"

#: frontend/src/pages/Batches.vue:332 frontend/src/pages/Courses.vue:358
#: frontend/src/pages/Programs/StudentPrograms.vue:96
msgid "Enrolled"
msgstr "已注册"

#: frontend/src/components/CourseCard.vue:62
#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:138
#: frontend/src/pages/CourseDetail.vue:33
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:69
msgid "Enrolled Students"
msgstr "注册学员"

#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.py:104
msgid "Enrollment Confirmation for {0}"
msgstr "{0}的注册确认"

#: lms/lms/web_template/lms_statistics/lms_statistics.html:14
#: lms/templates/statistics.html:20
msgid "Enrollment Count"
msgstr "注册人数"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:10
msgid "Enrollment for Program {0}"
msgstr "项目{0}注册"

#: lms/lms/utils.py:1804
msgid "Enrollment in this batch is restricted. Please contact the Administrator."
msgstr ""

#. Label of the enrollments (Int) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of a chart in the LMS Workspace
#. Label of a shortcut in the LMS Workspace
#: frontend/src/components/Modals/CourseProgressSummary.vue:98
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramProgressSummary.vue:15
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Enrollments"
msgstr "注册记录"

#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.py:27
msgid "Enter Client Id and Client Secret in Google Settings to send calendar invites for evaluations."
msgstr "在Google设置中填写客户端ID和密钥以发送评估日历邀请"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:64
msgid "Enter a Coupon Code"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Assignment.vue:116
msgid "Enter a URL"
msgstr "输入URL"

#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:127
msgid "Enter email subject"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:133
msgid "Enter reply to email"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:164
msgid "Error creating Zoom Account"
msgstr "Zoom账户创建错误"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:186
msgid "Error creating badge"
msgstr "徽章创建错误"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:122
msgid "Error creating email template"
msgstr "邮件模板创建错误"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:190
msgid "Error creating live class. Please try again. {0}"
msgstr "创建直播课程失败，请重试。错误：{0}"

#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:222
msgid "Error creating quiz: {0}"
msgstr "测验创建错误：{0}"

#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:193
msgid "Error deleting badge"
msgstr "徽章删除错误"

#: frontend/src/components/Settings/EmailTemplates.vue:133
#: frontend/src/components/Settings/ZoomSettings.vue:179
msgid "Error deleting email templates"
msgstr "邮件模板删除错误"

#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:202
msgid "Error updating Zoom Account"
msgstr "Zoom账户更新错误"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:151
msgid "Error updating email template"
msgstr "邮件模板更新错误"

#. Label of a Link in the LMS Workspace
#. Label of a shortcut in the LMS Workspace
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:404 lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Evaluation"
msgstr "评估"

#. Label of the section_break_6 (Section Break) field in DocType 'LMS
#. Certificate Evaluation'
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
msgid "Evaluation Details"
msgstr "评估详情"

#. Label of the evaluation_end_date (Date) field in DocType 'LMS Batch'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:122
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Evaluation End Date"
msgstr "评估结束日期"

#. Label of a Link in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Evaluation Request"
msgstr "评估请求"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:83
msgid "Evaluation end date cannot be less than the batch end date."
msgstr "评估结束日期不得早于批次结束日期"

#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:286
msgid "Evaluation saved successfully"
msgstr "评估保存成功"

#. Label of the evaluator (Link) field in DocType 'Batch Course'
#. Label of the evaluator (Link) field in DocType 'Course Evaluator'
#. Label of the evaluator (Link) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#. Label of the evaluator (Link) field in DocType 'LMS Certificate'
#. Label of the evaluator (Link) field in DocType 'LMS Certificate Evaluation'
#. Label of the evaluator (Link) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the evaluator (Link) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/components/Modals/BatchCourseModal.vue:37
#: frontend/src/components/Modals/BulkCertificates.vue:22
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:269 frontend/src/pages/ProfileRoles.vue:32
#: lms/lms/doctype/batch_course/batch_course.json
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/templates/upcoming_evals.html:33
msgid "Evaluator"
msgstr "评估人"

#. Label of the evaluator_name (Data) field in DocType 'LMS Certificate'
#. Label of the evaluator_name (Data) field in DocType 'LMS Certificate
#. Evaluation'
#. Label of the evaluator_name (Data) field in DocType 'LMS Certificate
#. Request'
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Evaluator Name"
msgstr "评估人姓名"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
msgid "Evaluator Schedule"
msgstr "评估人日程"

#: frontend/src/components/Settings/Evaluators.vue:160
msgid "Evaluator added successfully"
msgstr "评估人添加成功"

#: frontend/src/components/Settings/Evaluators.vue:193
msgid "Evaluator deleted successfully"
msgstr "评估人删除成功"

#: lms/lms/api.py:1315
msgid "Evaluator does not exist."
msgstr "评估人不存在。"

#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.py:67
msgid "Evaluator is required for paid certificates."
msgstr "付费证书需指定评估人"

#. Label of the event (Select) field in DocType 'LMS Badge'
#. Label of the event (Link) field in DocType 'LMS Live Class'
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:51
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:116
msgid "Example: IST (+5:30)"
msgstr "示例：IST（+5:30）"

#. Label of the exercise (Link) field in DocType 'LMS Programming Exercise
#. Submission'
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:274
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
msgid "Exercise"
msgstr "练习"

#. Label of the exercise_title (Data) field in DocType 'LMS Programming
#. Exercise Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
msgid "Exercise Title"
msgstr "练习标题"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:155
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#. Label of the expected_output (Data) field in DocType 'LMS Test Case'
#. Label of the expected_output (Data) field in DocType 'LMS Test Case
#. Submission'
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:129
#: lms/lms/doctype/lms_test_case/lms_test_case.json
#: lms/lms/doctype/lms_test_case_submission/lms_test_case_submission.json
msgid "Expected Output"
msgstr "预期输出"

#. Label of the expiration_date (Data) field in DocType 'Certification'
#: lms/lms/doctype/certification/certification.json
msgid "Expiration Date"
msgstr "失效日期"

#. Label of the expires_on (Date) field in DocType 'LMS Coupon'
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:38
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:176
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "Expires On"
msgstr "到期日"

#. Label of the expiry_date (Date) field in DocType 'LMS Certificate'
#: frontend/src/components/Modals/BulkCertificates.vue:33
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:144
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日"

#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.py:23
msgid "Expiry date cannot be in the past"
msgstr ""

#. Label of the explanation_1 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#. Label of the explanation_3 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#. Label of the explanation_4 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:75
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Explanation"
msgstr "解析"

#. Label of the explanation_2 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Explanation "
msgstr "解析"

#: lms/lms/web_template/course_cards/course_cards.html:15
#: lms/lms/web_template/recently_published_courses/recently_published_courses.html:16
msgid "Explore More"
msgstr "查看更多"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Assignment
#. Submission'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Certificate
#. Evaluation'
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:396
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
msgid "Fail"
msgstr "未通过"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Programming Exercise
#. Submission'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Test Case Submission'
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:37
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_test_case_submission/lms_test_case_submission.json
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:136
msgid "Failed to create badge assignment: "
msgstr "徽章分配创建失败："

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:153
msgid "Failed to enroll in program: {0}"
msgstr "项目注册失败：{0}"

#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.py:144
msgid "Failed to fetch attendance data from Zoom for class {0}: {1}"
msgstr "从Zoom获取课程{0}考勤数据失败：{1}"

#: frontend/src/components/ContactUsEmail.vue:63
msgid "Failed to send email"
msgstr "邮件发送失败"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:363
msgid "Failed to submit. Please try again. {0}"
msgstr "提交失败，请重试。{0}"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:117
msgid "Failed to update badge assignment: "
msgstr "徽章分配更新失败："

#: frontend/src/utils/index.js:836
msgid "Failed to update meta tags {0}"
msgstr "元标签更新失败{0}"

#. Label of the featured (Check) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/components/CourseCard.vue:25
#: frontend/src/components/CourseCard.vue:79
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:169
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#. Label of the feedback (Small Text) field in DocType 'LMS Batch Feedback'
#: frontend/src/components/BatchFeedback.vue:30
#: frontend/src/pages/Batch.vue:163
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:64
msgid "Feel free to make edits to your submission if needed."
msgstr "可根据需要修改提交内容"

#. Label of the field_to_check (Select) field in DocType 'LMS Badge'
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "Field To Check"
msgstr "待检查字段"

#. Label of the major (Data) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "Field of Major/Study"
msgstr "专业/研究领域"

#. Label of the file_type (Select) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionList.vue:15
msgid "Filter by Billing Name"
msgstr "按账单名称筛选"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:23
msgid "Filter by Exercise"
msgstr "按练习筛选"

#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionList.vue:20
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:28
msgid "Filter by Member"
msgstr "按成员筛选"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:39
msgid "Filter by Status"
msgstr "按状态筛选"

#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:72
#: frontend/src/components/Settings/Members.vue:110
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#. Option for the 'Time Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Fixed 9-5"
msgstr "固定9-5工作制"

#. Option for the 'Discount Type' (Select) field in DocType 'LMS Coupon'
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "Fixed Amount"
msgstr ""

#. Label of the fixed_amount_discount (Int) field in DocType 'LMS Coupon'
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "Fixed Amount Discount"
msgstr ""

#. Option for the 'Time Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Flexible Time"
msgstr "弹性时间"

#. Option for the 'Attire Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Formal Wear"
msgstr "正装"

#: lms/lms/widgets/CourseCard.html:114
msgid "Free"
msgstr "免费"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Option in a Select field in the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/pages/Jobs.vue:258
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Freelance"
msgstr "自由职业"

#. Option for the 'User Category' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json lms/templates/signup-form.html:27
msgid "Freelancer/Just looking"
msgstr "自由职业者/观望中"

#. Option for the 'Grade Type' (Select) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "French (e.g. Distinction)"
msgstr "法国评分（如优秀）"

#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#. Label of the unavailable_from (Date) field in DocType 'Course Evaluator'
#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:106
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
msgid "From"
msgstr "自"

#. Label of the from_date (Date) field in DocType 'Work Experience'
#: lms/lms/doctype/work_experience/work_experience.json
msgid "From Date"
msgstr "起始日期"

#. Label of the full_name (Data) field in DocType 'Course Evaluator'
#. Label of the full_name (Data) field in DocType 'LMS Program Member'
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:299
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
#: lms/lms/doctype/lms_program_member/lms_program_member.json
#: lms/templates/signup-form.html:5
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Option in a Select field in the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/pages/Jobs.vue:255
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Full Time"
msgstr "全职"

#. Name of a DocType
#. Label of the function (Data) field in DocType 'Function'
#. Label of the function (Link) field in DocType 'Preferred Function'
#: lms/lms/doctype/function/function.json
#: lms/lms/doctype/preferred_function/preferred_function.json
msgid "Function"
msgstr "职能"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:46
msgid "GST Amount"
msgstr "商品及服务税额"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:145
msgid "GST Number"
msgstr "商品及服务税号"

#. Label of the gstin (Data) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:107
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "GSTIN"
msgstr "商品及服务税识别号"

#: frontend/src/components/Settings/PaymentGateways.vue:134
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#. Label of the general_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "General"
msgstr "常规"

#: frontend/src/components/Modals/BulkCertificates.vue:5
#: frontend/src/pages/Batch.vue:12
msgid "Generate Certificates"
msgstr "生成证书"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.js:15
msgid "Generate Google Meet Link"
msgstr "生成Google Meet链接"

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:89
msgid "Get Certificate"
msgstr "获取证书"

#: frontend/src/components/CertificationLinks.vue:34
#: frontend/src/components/CertificationLinks.vue:50
#: frontend/src/components/CourseCard.vue:126
#: frontend/src/pages/CertifiedParticipants.vue:11
msgid "Get Certified"
msgstr "获取认证"

#: lms/templates/onboarding_header.html:8
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: frontend/src/components/InstallPrompt.vue:9
msgid "Get the app on your device for easy access & a better experience!"
msgstr "在设备上安装应用，获得更便捷的访问与更优体验！"

#: frontend/src/components/InstallPrompt.vue:46
msgid "Get the app on your iPhone for easy access & a better experience"
msgstr "在iPhone安装应用，获得更便捷的访问与更优体验"

#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:84
msgid "GitHub ID"
msgstr ""

#. Label of the github (Data) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Github ID"
msgstr "Github账号"

#. Label of the google_meet_link (Data) field in DocType 'LMS Certificate
#. Request'
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Google Meet Link"
msgstr "Google Meet链接"

#. Label of the grade (Data) field in DocType 'Education Detail'
#: frontend/src/components/Assignment.vue:164
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "Grade"
msgstr "评分"

#. Label of the grade_assignment (Check) field in DocType 'LMS Assignment'
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
msgid "Grade Assignment"
msgstr "作业评分"

#. Label of the grade_type (Select) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "Grade Type"
msgstr "评分类型"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:159
msgid "Grading"
msgstr "评分"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:46
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:235
msgid "Grant Only Once"
msgstr "仅授予一次"

#. Label of the grant_only_once (Check) field in DocType 'LMS Badge'
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "Grant only once"
msgstr "仅授予一次"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: lms/templates/signup-form.html:56
msgid "Have an account? Login"
msgstr "已有账号？登录"

#. Label of the headline (Data) field in DocType 'User'
#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:78
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#: lms/lms/widgets/HelloWorld.html:13
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:141
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: lms/templates/courses_created.html:15
msgid "Help others learn something new by creating a course."
msgstr "通过创建课程帮助他人学习新知"

#: frontend/src/components/BatchFeedback.vue:15
msgid "Help us improve by providing your feedback."
msgstr "请提供反馈帮助我们改进。"

#: frontend/src/pages/PersonaForm.vue:16
msgid "Help us understand your needs"
msgstr "请说明您的需求"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:11
msgid "Hey"
msgstr "您好"

#: lms/lms/notification/certificate_request_reminder/certificate_request_reminder.html:1
#: lms/templates/emails/certificate_request_notification.html:1
msgid "Hey {0}"
msgstr "您好，{0}"

#: lms/templates/emails/job_report.html:3
msgid "Hey,"
msgstr "您好，"

#: lms/templates/emails/payment_reminder.html:2
msgid "Hi"
msgstr "您好"

#: lms/templates/emails/lms_course_interest.html:3
msgid "Hi {0},"
msgstr "您好，{0}："

#: lms/templates/emails/lms_invite_request_approved.html:3
msgid "Hi,"
msgstr "您好："

#. Label of the hide_private (Check) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Hide my Private Information from others"
msgstr "隐藏我的个人信息"

#: frontend/src/components/Notes/InlineLessonMenu.vue:12
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#. Label of the highlighted_text (Small Text) field in DocType 'LMS Lesson
#. Note'
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
msgid "Highlighted Text"
msgstr "高亮文本"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:5 frontend/src/pages/Home/Home.vue:154
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. Label of the host (Link) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Host"
msgstr "主持人"

#. Option for the 'Work Mode' (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Hybrid"
msgstr "混合模式"

#. Label of the current (Check) field in DocType 'Work Experience'
#: lms/lms/doctype/work_experience/work_experience.json
msgid "I am currently working here"
msgstr "我目前在此任职"

#: lms/templates/emails/certification.html:6
msgid "I am delighted to inform you that you have successfully earned your certification for the {0} course. Congratulations!"
msgstr "很高兴通知您已成功获得{0}课程认证。祝贺您！"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:101
msgid "I am unavailable"
msgstr "我暂不可用"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:340
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. Label of the icon (Data) field in DocType 'LMS Sidebar Item'
#: frontend/src/components/Modals/PageModal.vue:28
#: lms/lms/doctype/lms_sidebar_item/lms_sidebar_item.json
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. Label of the user_category (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Identify User Category"
msgstr "识别用户类别"

#: frontend/src/components/LessonHelp.vue:11
msgid "If Include in Preview is enabled for a lesson then the lesson will also be accessible to non logged in users."
msgstr "启用'包含在预览中'后，课时将对未登录用户开放"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:46
msgid "If you answer incorrectly, {0} {1} will be deducted from your score for each incorrect answer."
msgstr "若回答错误，每个错误答案将从您的得分中扣除{0}{1}。"

#: lms/templates/emails/mentor_request_creation_email.html:5
msgid "If you are not any more interested to mentor the course"
msgstr "若您不再希望担任课程导师"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:23
msgid "If you fail to do so, the quiz will be automatically submitted when the timer ends."
msgstr "若未完成，计时结束后测验将自动提交"

#: lms/templates/emails/payment_reminder.html:19
msgid "If you have any questions or need assistance, feel free to reach out to our support team."
msgstr "如有疑问或需协助，请联系支持团队"

#: lms/templates/emails/batch_confirmation.html:29
#: lms/templates/emails/batch_start_reminder.html:27
#: lms/templates/emails/live_class_reminder.html:24
msgid "If you have any questions or require assistance, feel free to contact us."
msgstr "如需帮助，请随时联系我们"

#. Description of the 'Amount (USD)' (Currency) field in DocType 'LMS Batch'
#. Description of the 'Amount (USD)' (Currency) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "If you set an amount here, then the USD equivalent setting will not get applied."
msgstr "此处设置金额后将不再应用美元等值换算"

#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.py:64
msgid "If you want open ended questions then make sure each question in the quiz is of open ended type."
msgstr "若需开放性问题，请确保测验中所有题目均为开放型"

#. Option for the 'File Type' (Select) field in DocType 'Course Lesson'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#. Label of the image (Attach Image) field in DocType 'LMS Badge'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: frontend/src/components/Modals/EditCoverImage.vue:58
#: frontend/src/components/UnsplashImageBrowser.vue:52
msgid "Image search powered by"
msgstr "图片搜索由{0}提供"

#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.py:228
msgid "Image: Corrupted Data Stream"
msgstr "图片：数据流损坏"

#: frontend/src/components/Sidebar/Configuration.vue:17
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: frontend/src/pages/Batches.vue:20
msgid "Import Batch"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/Courses.vue:23
msgid "Import Course"
msgstr ""

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Certificate
#. Evaluation'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:388
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#. Label of the include_in_preview (Check) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Include In Preview"
msgstr "包含在预览中"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Course Progress'
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:194
msgid "Incorrect"
msgstr "错误"

#. Option for the 'Collaboration Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Individual Work"
msgstr "个人作业"

#. Name of a DocType
#. Label of the industry (Data) field in DocType 'Industry'
#. Label of the industry (Link) field in DocType 'Preferred Industry'
#: lms/lms/doctype/industry/industry.json
#: lms/lms/doctype/preferred_industry/preferred_industry.json
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#. Label of the input (Data) field in DocType 'LMS Test Case'
#. Label of the input (Data) field in DocType 'LMS Test Case Submission'
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:115
#: lms/lms/doctype/lms_test_case/lms_test_case.json
#: lms/lms/doctype/lms_test_case_submission/lms_test_case_submission.json
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: frontend/src/components/InstallPrompt.vue:18
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: frontend/src/components/InstallPrompt.vue:4
#: frontend/src/components/InstallPrompt.vue:32
msgid "Install Frappe Learning"
msgstr "安装Frappe Learning"

#. Label of the institution_name (Data) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "Institution Name"
msgstr "机构名称"

#. Label of the instructor (Link) field in DocType 'Course Instructor'
#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:149
#: lms/lms/doctype/course_instructor/course_instructor.json
msgid "Instructor"
msgstr "讲师"

#. Label of the instructor_content (Text) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Instructor Content"
msgstr "讲师内容"

#. Label of the instructor_notes (Markdown Editor) field in DocType 'Course
#. Lesson'
#: frontend/src/pages/Lesson.vue:233 frontend/src/pages/LessonForm.vue:42
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Instructor Notes"
msgstr "讲师备注"

#. Label of the instructors (Table MultiSelect) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the instructors (Rating) field in DocType 'LMS Batch Feedback'
#. Label of the instructors (Table MultiSelect) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:34 frontend/src/pages/CourseForm.vue:44
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Instructors"
msgstr "讲师"

#: lms/templates/assignment.html:17
msgid "Instructors Comments"
msgstr "讲师评语"

#. Label of a Link in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Interest"
msgstr "兴趣"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:511
#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:514
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.py:23
msgid "Invalid Quiz ID"
msgstr "无效的测验ID"

#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.py:37
msgid "Invalid Quiz ID in content"
msgstr "内容中存在无效测验ID"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:445
msgid "Invite your team and students"
msgstr "邀请团队成员及学员"

#. Label of the is_correct (Check) field in DocType 'LMS Option'
#. Label of the is_correct_1 (Check) field in DocType 'LMS Question'
#. Label of the is_correct_2 (Check) field in DocType 'LMS Question'
#. Label of the is_correct_3 (Check) field in DocType 'LMS Question'
#. Label of the is_correct_4 (Check) field in DocType 'LMS Question'
#. Label of the is_correct (Check) field in DocType 'LMS Quiz Result'
#: lms/lms/doctype/lms_option/lms_option.json
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_result/lms_quiz_result.json
msgid "Is Correct"
msgstr "是否正确"

#. Label of the is_scorm_chapter (Check) field in DocType 'LMS Course Progress'
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
msgid "Is SCORM Chapter"
msgstr "是否为SCORM章节"

#. Label of the is_scorm_package (Check) field in DocType 'Course Chapter'
#. Label of the is_scorm_package (Check) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Is SCORM Package"
msgstr "是否为SCORM包"

#. Label of the issue_date (Date) field in DocType 'Certification'
#. Label of the issue_date (Date) field in DocType 'LMS Certificate'
#: frontend/src/components/Modals/BulkCertificates.vue:28
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:138
#: lms/lms/doctype/certification/certification.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
msgid "Issue Date"
msgstr "签发日期"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:552
msgid "Issue a Certificate"
msgstr "颁发证书"

#. Label of the issued_on (Date) field in DocType 'LMS Badge Assignment'
#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:37
#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignments.vue:185
#: frontend/src/pages/CourseCertification.vue:27
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
msgid "Issued On"
msgstr "签发日期"

#: frontend/src/pages/ProfileAbout.vue:75
#: frontend/src/pages/ProfileCertificates.vue:20
#: lms/templates/certificates_section.html:11
msgid "Issued on"
msgstr "签发于"

#. Label of the items_in_sidebar_section (Section Break) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Items in Sidebar"
msgstr "侧边栏项目"

#: lms/templates/signup-form.html:6
msgid "Jane Doe"
msgstr "示例用户"

#. Option for the 'Language' (Select) field in DocType 'LMS Programming
#. Exercise'
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#. Label of the job (Link) field in DocType 'LMS Job Application'
#: frontend/src/pages/Search/Search.vue:215
#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.json
msgid "Job"
msgstr "职位"

#. Label of the subtitle (Data) field in DocType 'Job Settings'
#: lms/job/doctype/job_settings/job_settings.json
msgid "Job Board Subtitle"
msgstr "招聘看板副标题"

#. Label of the title (Data) field in DocType 'Job Settings'
#: lms/job/doctype/job_settings/job_settings.json
msgid "Job Board Title"
msgstr "招聘看板标题"

#: frontend/src/pages/JobForm.vue:14
msgid "Job Details"
msgstr "职位详情"

#: lms/www/lms.py:175
msgid "Job Openings"
msgstr "职位空缺"

#. Name of a DocType
#. Title of the job-opportunity Web Form
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Job Opportunity"
msgstr "工作机会"

#. Name of a DocType
#: lms/job/doctype/job_settings/job_settings.json
msgid "Job Settings"
msgstr "职位设置"

#. Label of the job_title (Data) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Label of the job_title (Data) field in DocType 'LMS Job Application'
#. Label of a field in the job-opportunity Web Form
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Job Title"
msgstr "职位名称"

#. Label of the jobs (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:9 frontend/src/pages/JobDetail.vue:10
#: frontend/src/pages/Jobs.vue:8 frontend/src/pages/Jobs.vue:273
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Jobs"
msgstr "职位"

#: frontend/src/components/LiveClass.vue:81
#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:175
#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:118
#: lms/templates/upcoming_evals.html:15
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: frontend/src/components/UpcomingEvaluations.vue:95
msgid "Join Call"
msgstr "加入通话"

#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:78
msgid "Join Meeting"
msgstr "加入会议"

#. Label of the join_url (Small Text) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Join URL"
msgstr "加入链接"

#. Label of the joined_at (Datetime) field in DocType 'LMS Live Class
#. Participant'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
msgid "Joined At"
msgstr "加入时间"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassAttendance.vue:18
msgid "Joined at"
msgstr "加入于"

#: frontend/src/components/CommandPalette/CommandPalette.vue:132
#: frontend/src/components/CommandPalette/CommandPalette.vue:229
msgid "Jump to"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:18
msgid "Keep going,"
msgstr "请继续坚持，"

#. Name of a Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "LMS"
msgstr "学习管理系统"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_assessment/lms_assessment.json
msgid "LMS Assessment"
msgstr "学习管理系统考核"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
msgid "LMS Assignment"
msgstr "学习管理系统作业"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "LMS Assignment Submission"
msgstr "学习管理系统作业提交"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "LMS Badge"
msgstr "学习管理系统徽章"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
msgid "LMS Badge Assignment"
msgstr "学习管理系统徽章分配"

#. Name of a DocType
#. Option for the 'Reference DocType' (Select) field in DocType 'LMS Coupon
#. Item'
#. Option for the 'Payment for Document Type' (Select) field in DocType 'LMS
#. Payment'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_coupon_item/lms_coupon_item.json
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "LMS Batch"
msgstr "学习管理系统批次"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
msgid "LMS Batch Enrollment"
msgstr "学习管理系统批次注册"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
msgid "LMS Batch Feedback"
msgstr "学习管理系统批次反馈"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_batch_timetable/lms_batch_timetable.json
msgid "LMS Batch Timetable"
msgstr "学习管理系统批次课表"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_category/lms_category.json
msgid "LMS Category"
msgstr "学习管理系统分类"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
msgid "LMS Certificate"
msgstr "学习管理系统证书"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
msgid "LMS Certificate Evaluation"
msgstr "学习管理系统证书评估"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "LMS Certificate Request"
msgstr "学习管理系统证书申请"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "LMS Coupon"
msgstr ""

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_coupon_item/lms_coupon_item.json
msgid "LMS Coupon Item"
msgstr ""

#. Option for the 'Reference DocType' (Select) field in DocType 'LMS Coupon
#. Item'
#. Name of a DocType
#. Option for the 'Payment for Document Type' (Select) field in DocType 'LMS
#. Payment'
#: lms/lms/doctype/lms_coupon_item/lms_coupon_item.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "LMS Course"
msgstr "学习管理系统课程"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_course_interest/lms_course_interest.json
msgid "LMS Course Interest"
msgstr "学习管理系统课程兴趣"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_course_mentor_mapping/lms_course_mentor_mapping.json
msgid "LMS Course Mentor Mapping"
msgstr "学习管理系统课程导师映射"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
msgid "LMS Course Progress"
msgstr "学习管理系统课程进度"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_course_review/lms_course_review.json
msgid "LMS Course Review"
msgstr "学习管理系统课程评价"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
msgid "LMS Enrollment"
msgstr "学习管理系统注册"

#. Name of a DocType
#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.json
msgid "LMS Job Application"
msgstr "学习管理系统职位申请"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
msgid "LMS Lesson Note"
msgstr "LMS课时笔记"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "LMS Live Class"
msgstr "学习管理系统直播课程"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
msgid "LMS Live Class Participant"
msgstr "LMS直播课参与者"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
msgid "LMS Mentor Request"
msgstr "学习管理系统导师请求"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_option/lms_option.json
msgid "LMS Option"
msgstr "学习管理系统选项"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "LMS Payment"
msgstr "学习管理系统支付"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
msgid "LMS Program"
msgstr "学习管理系统项目"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_program_course/lms_program_course.json
msgid "LMS Program Course"
msgstr "学习管理系统项目课程"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_program_member/lms_program_member.json
msgid "LMS Program Member"
msgstr "学习管理系统项目成员"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
msgid "LMS Programming Exercise"
msgstr "LMS编程练习"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
msgid "LMS Programming Exercise Submission"
msgstr "LMS编程练习提交"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "LMS Question"
msgstr "学习管理系统试题"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "LMS Quiz"
msgstr "学习管理系统测验"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_question/lms_quiz_question.json
msgid "LMS Quiz Question"
msgstr "学习管理系统测验题目"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_result/lms_quiz_result.json
msgid "LMS Quiz Result"
msgstr "学习管理系统测验结果"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
msgid "LMS Quiz Submission"
msgstr "学习管理系统测验提交"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "LMS Settings"
msgstr "学习管理系统设置"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_sidebar_item/lms_sidebar_item.json
msgid "LMS Sidebar Item"
msgstr "学习管理系统侧边栏项目"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_source/lms_source.json
msgid "LMS Source"
msgstr "学习管理系统来源"

#. Name of a role
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.json
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/function/function.json
#: lms/lms/doctype/industry/industry.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_review/lms_course_review.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
#: lms/lms/doctype/lms_source/lms_source.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
#: lms/lms/doctype/user_skill/user_skill.json
msgid "LMS Student"
msgstr "学习管理系统学员"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_test_case/lms_test_case.json
msgid "LMS Test Case"
msgstr "LMS测试用例"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_test_case_submission/lms_test_case_submission.json
msgid "LMS Test Case Submission"
msgstr "LMS测试用例提交"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_legend/lms_timetable_legend.json
msgid "LMS Timetable Legend"
msgstr "学习管理系统课表图例"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_template/lms_timetable_template.json
msgid "LMS Timetable Template"
msgstr "学习管理系统课表模板"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
msgid "LMS Video Watch Duration"
msgstr "LMS视频观看时长"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
msgid "LMS Zoom Settings"
msgstr "LMS Zoom设置"

#. Label of the label (Data) field in DocType 'LMS Timetable Legend'
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_legend/lms_timetable_legend.json
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. Label of the language (Select) field in DocType 'LMS Programming Exercise'
#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:93
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:22
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:76
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#. Label of the launch_file (Code) field in DocType 'Course Chapter'
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
msgid "Launch File"
msgstr "启动文件"

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:5
msgid "Learning Consistency"
msgstr "学习持续性"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:536
msgid "Learning Paths"
msgstr "学习路径"

#. Label of the left_at (Datetime) field in DocType 'LMS Live Class
#. Participant'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
msgid "Left At"
msgstr "离开时间"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassAttendance.vue:21
msgid "Left at"
msgstr "离开于"

#. Label of the lesson (Link) field in DocType 'Lesson Reference'
#. Label of the lesson (Link) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#. Label of the lesson (Link) field in DocType 'LMS Course Progress'
#. Label of the lesson (Link) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#. Label of the lesson (Link) field in DocType 'LMS Quiz'
#. Label of the lesson (Link) field in DocType 'LMS Video Watch Duration'
#. Label of the lesson (Link) field in DocType 'Scheduled Flow'
#. Label of a Link in the LMS Workspace
#: lms/lms/doctype/lesson_reference/lesson_reference.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
#: lms/lms/doctype/scheduled_flow/scheduled_flow.json
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Lesson"
msgstr "课时"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/lesson_reference/lesson_reference.json
msgid "Lesson Reference"
msgstr "课时引用"

#. Label of the lesson_title (Data) field in DocType 'Scheduled Flow'
#: lms/lms/doctype/scheduled_flow/scheduled_flow.json
msgid "Lesson Title"
msgstr "课时标题"

#: frontend/src/pages/LessonForm.vue:425
msgid "Lesson created successfully"
msgstr "课时创建成功。"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:253
msgid "Lesson deleted successfully"
msgstr "课时删除成功。"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:268
msgid "Lesson moved successfully"
msgstr "课时移动成功。"

#: frontend/src/pages/LessonForm.vue:449
msgid "Lesson updated successfully"
msgstr "课时更新成功。"

#. Label of the lessons (Table) field in DocType 'Course Chapter'
#. Group in Course Chapter's connections
#. Label of the lessons (Int) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/components/CourseCard.vue:53
#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:131
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:62
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Lessons"
msgstr "课时"

#: lms/lms/web_template/lms_statistics/lms_statistics.html:14
#: lms/templates/statistics.html:36
msgid "Lessons Completed"
msgstr "已完成课时"

#: lms/templates/onboarding_header.html:11
msgid "Lets start setting up your content on the LMS so that you can reclaim time and focus on growth."
msgstr "立即配置学习管理系统内容，节省时间专注发展"

#. Option for the 'Grade Type' (Select) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "Letter Grade (e.g. A, B-)"
msgstr "字母评分（如A、B-）"

#. Label of the limit_questions_to (Int) field in DocType 'LMS Quiz'
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:110 lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Limit Questions To"
msgstr "题目限制数量"

#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.py:37
msgid "Limit cannot be greater than or equal to the number of questions in the quiz."
msgstr "限制数不可大于或等于测验题目总数"

#: frontend/src/pages/ProfileAbout.vue:93
msgid "LinkedIn"
msgstr "领英"

#. Label of the linkedin (Data) field in DocType 'User'
#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:82
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "LinkedIn ID"
msgstr "领英账号"

#: frontend/src/pages/Courses.vue:341
msgid "Live"
msgstr "直播"

#. Label of the live_class (Link) field in DocType 'LMS Live Class Participant'
#. Label of the show_live_class (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/components/LiveClass.vue:14
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Live Class"
msgstr "直播课程"

#. Label of the livecode_url (Data) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "LiveCode URL"
msgstr "实时编码链接"

#: frontend/src/components/Modals/CourseProgressSummary.vue:86
#: frontend/src/components/Settings/Evaluators.vue:81
#: frontend/src/components/Settings/Members.vue:79
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionList.vue:94
#: frontend/src/pages/Assignments.vue:66 frontend/src/pages/Batches.vue:124
#: frontend/src/pages/CertifiedParticipants.vue:94
#: frontend/src/pages/Courses.vue:108
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:101
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:129
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExercises.vue:87
#: frontend/src/pages/QuizSubmissionList.vue:39
#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:94
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#. Option for the 'Auto Recording' (Select) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Local"
msgstr "本地"

#. Label of a field in the job-opportunity Web Form
#. Label of the location (Data) field in DocType 'Education Detail'
#. Label of the location (Data) field in DocType 'Work Experience'
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
#: lms/lms/doctype/work_experience/work_experience.json
msgid "Location"
msgstr "地点"

#. Label of the location_preference (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Location Preference"
msgstr "地点偏好"

#: frontend/src/components/NoPermission.vue:28
#: frontend/src/components/QuizBlock.vue:9 frontend/src/pages/Batch.vue:213
#: frontend/src/pages/Lesson.vue:103
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: frontend/src/components/Sidebar/UserDropdown.vue:190
msgid "Login to Frappe Cloud?"
msgstr "登录Frappe云平台？"

#: frontend/src/pages/JobDetail.vue:74
msgid "Login to apply"
msgstr "登录后申请"

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:42
msgid "Longest Streak"
msgstr "最长连续学习天数"

#: lms/templates/emails/payment_reminder.html:23
msgid "Looking forward to seeing you enrolled!"
msgstr "期待您的加入！"

#. Label of the default_home (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Make LMS the default home"
msgstr "将学习管理系统设为默认首页"

#: frontend/src/components/Modals/AnnouncementModal.vue:5
#: frontend/src/pages/Batch.vue:16
msgid "Make an Announcement"
msgstr "发布公告"

#: frontend/src/components/Notes/Notes.vue:7
msgid "Make notes for quick revision. Press / for menu."
msgstr "制作笔记以便快速复习。按/键唤出菜单。"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:158
msgid "Make sure to enter the correct billing name as the same will be used in your invoice."
msgstr "请确保输入正确的开票名称，该名称将用于发票"

#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:73
msgid "Manage Batch"
msgstr "管理批次"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:120
msgid "Manage your courses and batches at a glance"
msgstr "一览式管理您的课程与班级"

#. Option for the 'User Category' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json lms/templates/signup-form.html:24
msgid "Manager (Sales/Marketing/Customer)"
msgstr "经理（销售/市场/客户）"

#. Label of the manifest_file (Code) field in DocType 'Course Chapter'
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
msgid "Manifest File"
msgstr "清单文件"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:120
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: frontend/src/pages/Notifications.vue:12
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#. Label of the marks (Int) field in DocType 'LMS Quiz Question'
#. Label of the marks (Int) field in DocType 'LMS Quiz Result'
#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:40
#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:106
#: frontend/src/components/Quiz.vue:120 frontend/src/pages/QuizForm.vue:350
#: frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:64
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_question/lms_quiz_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_result/lms_quiz_result.json
msgid "Marks"
msgstr "分数"

#. Label of the marks_to_cut (Int) field in DocType 'LMS Quiz'
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Marks To Cut"
msgstr "扣分分值"

#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.py:41
msgid "Marks for question number {0} cannot be greater than the marks allotted for that question."
msgstr "第{0}题的得分不得超过该题总分"

#. Label of the marks_out_of (Int) field in DocType 'LMS Quiz Result'
#: frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:67
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_result/lms_quiz_result.json
msgid "Marks out of"
msgstr "总分"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:122
msgid "Marks to Deduct"
msgstr "待扣分数"

#. Label of the max_attempts (Int) field in DocType 'LMS Quiz'
#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:259 lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Max Attempts"
msgstr "最大尝试次数"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:62
msgid "Maximum Attempts"
msgstr "最大尝试次数"

#. Label of the medium (Select) field in DocType 'LMS Batch'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:194
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Medium"
msgstr "媒介"

#. Label of the medium (Data) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Medium ID"
msgstr "媒介ID"

#: lms/templates/emails/batch_confirmation.html:16
#: lms/templates/emails/batch_start_reminder.html:19
msgid "Medium:"
msgstr "媒介："

#. Label of the meeting_id (Data) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Meeting ID"
msgstr "会议ID"

#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Badge Assignment'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Batch Enrollment'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Batch Feedback'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Certificate'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Certificate Evaluation'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Course Progress'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Enrollment'
#. Option for the 'Role' (Select) field in DocType 'LMS Enrollment'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Live Class Participant'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Payment'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Program Member'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Programming Exercise
#. Submission'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Video Watch Duration'
#. Label of the member (Link) field in DocType 'LMS Zoom Settings'
#: frontend/src/components/Modals/CourseProgressSummary.vue:218
#: frontend/src/components/Modals/LiveClassAttendance.vue:14
#: frontend/src/components/Modals/VideoStatistics.vue:31
#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:42
#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:26
#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignments.vue:179
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:215
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:28
#: frontend/src/components/Settings/ZoomSettings.vue:187
#: frontend/src/pages/AssignmentSubmissionList.vue:14
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:268
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramProgressSummary.vue:126
#: frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:31
#: frontend/src/pages/QuizSubmissionList.vue:91
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
#: lms/lms/doctype/lms_program_member/lms_program_member.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
#: lms/lms/report/course_progress_summary/course_progress_summary.py:64
msgid "Member"
msgstr "成员"

#. Label of the member_count (Int) field in DocType 'LMS Program'
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
msgid "Member Count"
msgstr "成员数量"

#. Label of the member_image (Attach Image) field in DocType 'LMS Badge
#. Assignment'
#. Label of the member_image (Attach Image) field in DocType 'LMS Batch
#. Feedback'
#. Label of the member_image (Attach Image) field in DocType 'LMS Enrollment'
#. Label of the member_image (Attach Image) field in DocType 'LMS Live Class
#. Participant'
#. Label of the member_image (Attach) field in DocType 'LMS Programming
#. Exercise Submission'
#. Label of the member_image (Attach Image) field in DocType 'LMS Video Watch
#. Duration'
#. Label of the member_image (Attach Image) field in DocType 'LMS Zoom
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
msgid "Member Image"
msgstr "成员头像"

#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Badge Assignment'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Batch Enrollment'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Batch Feedback'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Certificate'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Certificate
#. Evaluation'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Course Progress'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Enrollment'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Live Class
#. Participant'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Programming Exercise
#. Submission'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Video Watch Duration'
#. Label of the member_name (Data) field in DocType 'LMS Zoom Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
#: lms/lms/report/course_progress_summary/course_progress_summary.py:71
msgid "Member Name"
msgstr "成员姓名"

#. Label of the member_type (Select) field in DocType 'LMS Enrollment'
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
msgid "Member Type"
msgstr "成员类型"

#. Label of the member_username (Data) field in DocType 'LMS Badge Assignment'
#. Label of the member_username (Data) field in DocType 'LMS Batch Enrollment'
#. Label of the member_username (Data) field in DocType 'LMS Enrollment'
#. Label of the member_username (Data) field in DocType 'LMS Live Class
#. Participant'
#. Label of the member_username (Data) field in DocType 'LMS Video Watch
#. Duration'
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
msgid "Member Username"
msgstr "成员用户名"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:467
msgid "Member added to program successfully"
msgstr "成员成功添加至项目"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:469
msgid "Member already added to program"
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.py:36
msgid "Member already enrolled in this batch"
msgstr "该成员已注册本批次"

#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.py:64
msgid "Member does not meet the criteria for the badge {0}."
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.py:30
msgid "Member {0} has already been added to this program."
msgstr ""

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:110
msgid "Members"
msgstr "成员"

#. Label of the mentor (Link) field in DocType 'LMS Course Mentor Mapping'
#. Option for the 'Member Type' (Select) field in DocType 'LMS Enrollment'
#: lms/lms/doctype/lms_course_mentor_mapping/lms_course_mentor_mapping.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
msgid "Mentor"
msgstr "导师"

#. Label of the mentor_name (Data) field in DocType 'LMS Course Mentor Mapping'
#: lms/lms/doctype/lms_course_mentor_mapping/lms_course_mentor_mapping.json
msgid "Mentor Name"
msgstr "导师姓名"

#. Label of the mentor_request_section (Section Break) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Mentor Request"
msgstr "导师请求"

#. Label of the mentor_request_creation (Link) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
#: lms/patches/create_mentor_request_email_templates.py:11
#: lms/patches/create_mentor_request_email_templates.py:16
#: lms/patches/create_mentor_request_email_templates.py:26
msgid "Mentor Request Creation Template"
msgstr "导师请求创建模板"

#. Label of the mentor_request_status_update (Link) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
#: lms/patches/create_mentor_request_email_templates.py:29
#: lms/patches/create_mentor_request_email_templates.py:34
#: lms/patches/create_mentor_request_email_templates.py:44
msgid "Mentor Request Status Update Template"
msgstr "导师请求状态更新模板"

#: frontend/src/components/ContactUsEmail.vue:19
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:137
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:261
msgid "Message is required"
msgstr ""

#. Label of the meta_description (Small Text) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:297 frontend/src/pages/CourseForm.vue:303
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Meta Description"
msgstr "元描述"

#. Label of the meta_image (Attach Image) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the meta_image (Attach Image) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:207
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Meta Image"
msgstr "元图片"

#. Label of the meta_keywords (Small Text) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:303 frontend/src/pages/CourseForm.vue:309
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Meta Keywords"
msgstr "元关键词"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:292 frontend/src/pages/CourseForm.vue:298
msgid "Meta Tags"
msgstr "元标签"

#: lms/lms/api.py:1390
msgid "Meta tags should be a list."
msgstr "元标签应为列表格式。"

#. Label of the milestone (Check) field in DocType 'LMS Batch Timetable'
#: lms/lms/doctype/lms_batch_timetable/lms_batch_timetable.json
msgid "Milestone"
msgstr "里程碑"

#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.py:49
msgid "Minimum two options are required for multiple choice questions."
msgstr "多选题至少需要两个选项"

#. Name of a role
#: frontend/src/pages/ProfileRoles.vue:20
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_category/lms_category.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
#: lms/lms/doctype/lms_source/lms_source.json
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_template/lms_timetable_template.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
msgid "Moderator"
msgstr "主持人"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:286
#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:273
msgid "Modified"
msgstr "修改时间"

#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.js:38
msgid "Modified By"
msgstr "修改人"

#: lms/lms/api.py:109
msgid "Module Name is incorrect or does not exist."
msgstr "模块名称错误或不存在"

#: lms/lms/api.py:105
msgid "Module is incorrect."
msgstr "模块错误"

#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:560
msgid "Monetization"
msgstr "课程变现功能"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:49
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Label of the multiple (Check) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Multiple Correct Answers"
msgstr "多正确答案"

#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:40
msgid "My Batches"
msgstr "我的班级"

#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:8
msgid "My Courses"
msgstr "我的课程"

#: frontend/src/components/Notes/Notes.vue:3
msgid "My Notes"
msgstr "我的笔记"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:4
msgid "My availability"
msgstr "我的可用时间"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:136
msgid "My calendar"
msgstr "我的日历"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:24
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Option for the 'Event' (Select) field in DocType 'LMS Badge'
#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignments.vue:21
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:21
#: frontend/src/components/Settings/Categories.vue:27
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:16
#: frontend/src/components/Settings/EmailTemplates.vue:17
#: frontend/src/components/Settings/Evaluators.vue:17
#: frontend/src/components/Settings/Members.vue:17
#: frontend/src/components/Settings/PaymentGateways.vue:16
#: frontend/src/components/Settings/ZoomSettings.vue:17
#: frontend/src/pages/Courses.vue:344
#: frontend/src/pages/Programs/Programs.vue:10
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "New"
msgstr "新建"

#: frontend/src/pages/Batches.vue:10 lms/www/lms.py:150
msgid "New Batch"
msgstr "新建批次"

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:9
msgid "New Coupon"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:703 frontend/src/pages/Courses.vue:13
#: lms/www/lms.py:94
msgid "New Course"
msgstr "新建课程"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:7
msgid "New Email Template"
msgstr "新建邮件模板"

#: frontend/src/pages/Jobs.vue:23
msgid "New Job"
msgstr "新建职位"

#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.py:31
msgid "New Job Applicant"
msgstr "新职位申请人"

#: frontend/src/components/Settings/PaymentGatewayDetails.vue:7
msgid "New Payment Gateway"
msgstr "新建支付网关"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:137
msgid "New Question"
msgstr "新建试题"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:406 frontend/src/pages/QuizForm.vue:414
msgid "New Quiz"
msgstr "新建测验"

#: lms/www/new-sign-up.html:3
msgid "New Sign Up"
msgstr "新用户注册"

#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:6
msgid "New Zoom Account"
msgstr "新建Zoom账户"

#: lms/lms/utils.py:416
msgid "New comment in batch {0}"
msgstr "批次{0}的新评论"

#: lms/lms/utils.py:411
msgid "New reply on the topic {0} in course {1}"
msgstr "课程{1}中主题{0}的新回复"

#: frontend/src/components/Discussions.vue:11
#: frontend/src/components/Discussions.vue:66
msgid "New {0}"
msgstr "新建{0}"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:237 frontend/src/pages/Lesson.vue:51
#: frontend/src/pages/Lesson.vue:187
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: frontend/src/components/Assessments.vue:75 lms/templates/assessments.html:58
msgid "No Assessments"
msgstr "暂无考核"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignments.vue:87
msgid "No Assignments"
msgstr "无作业"

#: lms/templates/notifications.html:26
msgid "No Notifications"
msgstr "无通知"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:307
msgid "No Quiz submissions found"
msgstr "未找到测验提交记录"

#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:19
msgid "No Quizzes"
msgstr "无测验"

#. Option for the 'Auto Recording' (Select) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "No Recording"
msgstr "无录制"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:13
msgid "No Submissions"
msgstr "无提交记录"

#: lms/templates/upcoming_evals.html:43
msgid "No Upcoming Evaluations"
msgstr "暂无待评估项"

#: frontend/src/components/Annoucements.vue:24
msgid "No announcements"
msgstr "暂无公告"

#: lms/templates/certificates_section.html:23
msgid "No certificates"
msgstr "无证书"

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:82
msgid "No coupons created yet."
msgstr ""

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:123
msgid "No coupons selected for deletion"
msgstr ""

#: frontend/src/components/BatchCourses.vue:67
msgid "No courses added"
msgstr "未添加任何课程"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:103
msgid "No courses added yet."
msgstr "暂未添加课程。"

#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:65
#: lms/templates/courses_created.html:14
msgid "No courses created"
msgstr "未创建课程"

#: lms/templates/courses_under_review.html:14
msgid "No courses under review"
msgstr "无审核中的课程"

#: frontend/src/components/BatchFeedback.vue:60
msgid "No feedback received yet."
msgstr "尚未收到反馈"

#: frontend/src/pages/ProfileAbout.vue:29
msgid "No introduction"
msgstr "无简介"

#: frontend/src/components/LiveClass.vue:100
msgid "No live classes scheduled"
msgstr "未安排直播课程"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:167
msgid "No members added yet."
msgstr "暂未添加成员。"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramProgressSummary.vue:60
msgid "No members found."
msgstr "未找到成员。"

#: frontend/src/pages/Programs/StudentPrograms.vue:51
msgid "No programs found in this category."
msgstr "此类别中未找到项目。"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:188
msgid "No questions added yet"
msgstr "暂未添加题目"

#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:93
msgid "No quizzes added yet."
msgstr "暂未添加测验。"

#: frontend/src/components/Controls/MultiSelect.vue:59
#: frontend/src/pages/Search/Search.vue:47
msgid "No results found"
msgstr "未找到匹配结果"

#: frontend/src/components/Modals/EvaluationModal.vue:59
msgid "No slots available for the selected course."
msgstr ""

#: frontend/src/components/Modals/VideoStatistics.vue:86
msgid "No statistics available for this video."
msgstr "本视频暂无统计数据。"

#: frontend/src/components/Modals/AnnouncementModal.vue:91
msgid "No students in this batch"
msgstr "本班级暂无学员"

#: frontend/src/pages/AssignmentSubmissionList.vue:67
msgid "No submissions"
msgstr "无提交记录"

#: frontend/src/components/EmptyState.vue:5 lms/templates/course_list.html:13
msgid "No {0}"
msgstr "无{0}"

#: lms/lms/user.py:29
msgid "Not Allowed"
msgstr "不允许"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Assignment
#. Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "Not Applicable"
msgstr "不适用"

#: lms/templates/assessments.html:48
msgid "Not Attempted"
msgstr "未尝试"

#: lms/lms/widgets/NoPreviewModal.html:6
msgid "Not Available for Preview"
msgstr "不可预览"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Assignment
#. Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "Not Graded"
msgstr "未评分"

#: frontend/src/components/NoPermission.vue:7 frontend/src/pages/Batch.vue:181
msgid "Not Permitted"
msgstr "未授权"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:36
#: frontend/src/components/Settings/BrandSettings.vue:10
#: frontend/src/components/Settings/SettingDetails.vue:10
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:16
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:8 frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:9
msgid "Not Saved"
msgstr "未保存"

#. Label of the note (Text Editor) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: frontend/src/pages/Lesson.vue:405 frontend/src/pages/Lesson.vue:886
#: frontend/src/pages/Lesson.vue:897
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: frontend/src/pages/Notifications.vue:53
msgid "Nothing to see here."
msgstr "暂无内容"

#. Label of the notifications (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: lms/lms/widgets/NoPreviewModal.html:30
msgid "Notify me when available"
msgstr "可用时通知我"

#: frontend/src/components/AdminBatchDashboard.vue:49
msgid "Number of Students"
msgstr "学员数量"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:157
msgid "Number of seats available"
msgstr "可用席位数量"

#. Label of the sb_00 (Section Break) field in DocType 'Zoom Settings'
#: lms/lms/doctype/zoom_settings/zoom_settings.json
msgid "OAuth Client ID"
msgstr "OAuth客户端ID"

#. Option for the 'Location Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Office close to Home"
msgstr "离家近的办公地点"

#. Option for the 'Medium' (Select) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#. Option for the 'Work Mode' (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "On-site"
msgstr "现场"

#: lms/templates/emails/certification.html:16
msgid "Once again, congratulations on this significant accomplishment."
msgstr "再次祝贺您取得这一重要成就"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:60
msgid "Once the moderator grades your submission, you'll find the details here."
msgstr "审核员评分后，您可在此查看详情"

#. Option for the 'Medium' (Select) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: lms/templates/assignment.html:6
msgid "Only files of type {0} will be accepted."
msgstr "仅接受{0}类型文件"

#: frontend/src/utils/index.js:629
msgid "Only image file is allowed."
msgstr "仅允许图片文件"

#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:218
msgid "Only zip files are allowed"
msgstr "仅允许zip文件"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Option in a Select field in the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/pages/Jobs.vue:169
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: lms/templates/emails/assignment_submission.html:8
msgid "Open Assignment"
msgstr "开放作业"

#: lms/templates/emails/lms_message.html:13
msgid "Open Course"
msgstr "开放课程"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Question'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Quiz Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_question/lms_quiz_question.json
msgid "Open Ended"
msgstr "开放型问题"

#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:121
msgid "Open the "
msgstr "打开"

#. Label of the looking_for_job (Check) field in DocType 'User'
#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:59
#: frontend/src/components/UserAvatar.vue:11 frontend/src/pages/Profile.vue:61
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Open to Opportunities"
msgstr ""

#. Label of the option (Data) field in DocType 'LMS Option'
#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:70
#: lms/lms/doctype/lms_option/lms_option.json
msgid "Option"
msgstr "选项"

#. Label of the option_1 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Option 1"
msgstr "选项1"

#. Label of the option_2 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Option 2"
msgstr "选项2"

#. Label of the option_3 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Option 3"
msgstr "选项3"

#. Label of the option_4 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Option 4"
msgstr "选项4"

#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:56
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#. Label of the order_id (Data) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:114
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#. Label of the organization (Data) field in DocType 'Certification'
#: lms/lms/doctype/certification/certification.json
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#. Label of the original_amount (Currency) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:92
#: frontend/src/pages/Billing.vue:34
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Original Amount"
msgstr "原始金额"

#. Option for the 'User Category' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json lms/templates/signup-form.html:28
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:9
msgid "Our Popular Courses"
msgstr "热门课程"

#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:41
msgid "Our Upcoming Batches"
msgstr "即将开课班级"

#. Label of the output (Data) field in DocType 'LMS Test Case Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_test_case_submission/lms_test_case_submission.json
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:216
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.js:37
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#. Label of the pan (Data) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:108
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "PAN"
msgstr "永久账户号码"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:150
msgid "PAN Number"
msgstr "永久账号号码"

#. Option for the 'File Type' (Select) field in DocType 'Course Lesson'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "PDF"
msgstr "PDF文件"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:352
msgid "Page deleted successfully"
msgstr ""

#. Label of the paid_batch (Check) field in DocType 'LMS Batch'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:270
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Paid Batch"
msgstr "付费批次"

#. Label of the paid_certificate (Check) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:254
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Paid Certificate"
msgstr "付费证书"

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:165
msgid "Paid Certificate after Evaluation"
msgstr "评估后付费证书"

#. Label of the paid_course (Check) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:244
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Paid Course"
msgstr "付费课程"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Option in a Select field in the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/pages/Jobs.vue:256
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Part Time"
msgstr "兼职"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Course Progress'
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
msgid "Partially Complete"
msgstr "部分完成"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Assignment
#. Submission'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Certificate
#. Evaluation'
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:392
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Programming Exercise
#. Submission'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Test Case Submission'
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:36
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_test_case_submission/lms_test_case_submission.json
msgid "Passed"
msgstr "通过"

#. Label of the passing_percentage (Int) field in DocType 'LMS Quiz'
#. Label of the passing_percentage (Int) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:78 frontend/src/pages/Quizzes.vue:252
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
msgid "Passing Percentage"
msgstr "通过百分比"

#. Label of the password (Password) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:214
msgid "Paste the youtube link of a short video introducing the course"
msgstr "粘贴课程简介的YouTube短视频链接"

#. Label of the payment (Link) field in DocType 'LMS Batch Enrollment'
#. Label of the payment (Link) field in DocType 'LMS Enrollment'
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/payment_country/payment_country.json
msgid "Payment Country"
msgstr "支付国家"

#. Label of the payment_details_section (Section Break) field in DocType 'LMS
#. Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:54
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Payment Details"
msgstr "支付详情"

#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:20
msgid "Payment For Certificate"
msgstr "证书费用"

#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:47
msgid "Payment For Document"
msgstr "文档费用"

#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:42
msgid "Payment For Document Type"
msgstr "文档类型费用"

#. Label of the payment_gateway (Data) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Payment Gateway"
msgstr "支付网关"

#. Label of the payment_id (Data) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:110
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Payment ID"
msgstr "支付ID"

#. Label of the payment_received (Check) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:15
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionList.vue:25
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionList.vue:187
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Payment Received"
msgstr "已收款"

#. Label of the payment_reminder_template (Link) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Payment Reminder Template"
msgstr "支付提醒模板"

#. Label of the payment_settings_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Payment Settings"
msgstr "支付设置"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:20
msgid "Payment for "
msgstr "支付对象："

#. Label of the payment_for_certificate (Check) field in DocType 'LMS Payment'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionList.vue:30
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionList.vue:194
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Payment for Certificate"
msgstr "证书支付"

#. Label of the payment_for_document (Dynamic Link) field in DocType 'LMS
#. Payment'
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Payment for Document"
msgstr "文档支付"

#. Label of the payment_for_document_type (Select) field in DocType 'LMS
#. Payment'
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
msgid "Payment for Document Type"
msgstr "文档类型支付"

#: lms/lms/utils.py:1801
msgid "Payment is required to enroll in this batch."
msgstr ""

#. Label of the payments_app_is_not_installed (HTML) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Payments app is not installed"
msgstr "未安装支付应用"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Certificate
#. Evaluation'
#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:384
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#. Option for the 'Discount Type' (Select) field in DocType 'LMS Coupon'
#. Label of the percentage (Int) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#: frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:44
#: frontend/src/pages/QuizSubmissionList.vue:102
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#. Option for the 'Grade Type' (Select) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "Percentage (e.g. 70%)"
msgstr "百分比（如70%）"

#. Label of the percentage_discount (Int) field in DocType 'LMS Coupon'
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "Percentage Discount"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Modals/BatchStudentProgress.vue:46
msgid "Percentage/Status"
msgstr "百分比/状态"

#. Label of the persona_captured (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Persona Captured"
msgstr "用户画像已采集"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:134
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.py:35
msgid "Please add <a href='{0}'>{1}</a> for <a href='{2}'>{3}</a> to send calendar invites for evaluations."
msgstr "请为<a href='{2}'>{3}</a>添加<a href='{0}'>{1}</a>以发送评估日历邀请"

#: frontend/src/components/LiveClass.vue:8
msgid "Please add a zoom account to the batch to create live classes."
msgstr "请为班级添加Zoom账户以创建直播课程。"

#: lms/lms/user.py:75
msgid "Please ask your administrator to verify your sign-up"
msgstr "请联系管理员审核您的注册"

#: lms/lms/user.py:73
msgid "Please check your email for verification"
msgstr "请查看邮箱进行验证"

#: lms/templates/emails/community_course_membership.html:7
msgid "Please click on the following button to set your new password"
msgstr "点击下方按钮设置新密码"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramDetail.vue:54
msgid "Please complete the previous course to unlock this one."
msgstr "请完成前一课程以解锁本课程。"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:196
msgid "Please enable the zoom account to use this feature."
msgstr "请启用Zoom账户以使用此功能。"

#: frontend/src/components/CourseOutline.vue:377
msgid "Please enroll for this course to view this lesson"
msgstr "请报名本课程以查看此课时"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:16
msgid "Please ensure that you complete all the questions in {0} minutes."
msgstr "请确保在{0}分钟内完成所有试题"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:313
msgid "Please enter a coupon code"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:186
msgid "Please enter a title."
msgstr "请输入标题"

#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.py:51
msgid "Please enter a valid Contact Us Email."
msgstr "请输入有效的联系邮箱。"

#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.py:53
msgid "Please enter a valid Contact Us URL."
msgstr "请输入有效的联系网址。"

#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.py:32
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.py:107
msgid "Please enter a valid URL."
msgstr "请输入有效URL"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:198
msgid "Please enter a valid time in the format HH:mm."
msgstr "请输入HH:mm格式的有效时间"

#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:181
msgid "Please enter a valid timestamp"
msgstr "请输入有效的时间戳"

#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.py:101
msgid "Please enter the URL for assignment submission."
msgstr "请输入作业提交URL"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:63
msgid "Please install the Payments App to create a paid batch. Refer to the documentation for more details. {0}"
msgstr "请安装支付应用以创建付费班级，详情请参阅文档{0}"

#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.py:57
msgid "Please install the Payments App to create a paid course. Refer to the documentation for more details. {0}"
msgstr "请安装支付应用以创建付费课程，详情请参阅文档{0}"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:297
msgid "Please let us know where you heard about us from."
msgstr "请告知您通过何种渠道了解到我们"

#: frontend/src/components/QuizBlock.vue:5
msgid "Please login to access the quiz."
msgstr "请登录以访问测验"

#: frontend/src/components/NoPermission.vue:25 frontend/src/pages/Batch.vue:192
msgid "Please login to access this page."
msgstr "请登录以访问此页面"

#: lms/lms/api.py:101
msgid "Please login to continue with payment."
msgstr "请登录以继续支付"

#: lms/lms/utils.py:1933
msgid "Please login to enroll in the program."
msgstr "请登录以报名项目。"

#: frontend/src/pages/Batch.vue:158
msgid "Please make sure to schedule your evaluation before this date."
msgstr ""

#: lms/lms/notification/certificate_request_reminder/certificate_request_reminder.html:7
#: lms/templates/emails/certificate_request_notification.html:7
msgid "Please prepare well and be on time for the evaluations."
msgstr "请充分准备并准时参加评估"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:139
msgid "Please run the code to execute the test cases."
msgstr "请运行代码以执行测试用例。"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:428
msgid "Please select a course"
msgstr "请选择课程"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:189
msgid "Please select a date."
msgstr "请选择日期"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:213
msgid "Please select a duration."
msgstr "请选择时长"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:210
msgid "Please select a future date and time."
msgstr "请选择未来的日期和时间"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:452
msgid "Please select a member"
msgstr "请选择成员"

#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:186
msgid "Please select a quiz"
msgstr "请选择测验"

#: frontend/src/components/Modals/EvaluationModal.vue:109
msgid "Please select a slot for your evaluation."
msgstr ""

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:192
msgid "Please select a time."
msgstr "请选择时间"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:195
msgid "Please select a timezone."
msgstr "请选择时区"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:533
msgid "Please select an option"
msgstr "请选择选项"

#: lms/templates/emails/job_report.html:6
msgid "Please take appropriate action at {0}"
msgstr "请在{0}采取适当操作"

#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:175
msgid "Please upload a SCORM package"
msgstr "请上传SCORM包"

#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.py:104
msgid "Please upload the assignment file."
msgstr "请上传作业文件"

#. Option for the 'Grade Type' (Select) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "Point of Score (e.g. 70)"
msgstr "分数点（如70分）"

#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:62
msgid "Possibilities"
msgstr "可能性分析"

#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:91
msgid "Possibility"
msgstr "可能性"

#. Label of the possibility_1 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Possible Answer 1"
msgstr "备选答案1"

#. Label of the possibility_2 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Possible Answer 2"
msgstr "备选答案2"

#. Label of the possibility_3 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Possible Answer 3"
msgstr "备选答案3"

#. Label of the possibility_4 (Small Text) field in DocType 'LMS Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
msgid "Possible Answer 4"
msgstr "备选答案4"

#: frontend/src/components/DiscussionReplies.vue:54
#: frontend/src/components/DiscussionReplies.vue:89
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:130
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:135
msgid "Powered by Learning"
msgstr "技术支持：学习平台"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/preferred_function/preferred_function.json
msgid "Preferred Function"
msgstr "首选职能"

#. Label of the preferred_functions (Table MultiSelect) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Preferred Functions"
msgstr "首选职能"

#. Label of the preferred_industries (Table MultiSelect) field in DocType
#. 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Preferred Industries"
msgstr "首选行业"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/preferred_industry/preferred_industry.json
msgid "Preferred Industry"
msgstr "首选行业"

#. Label of the preferred_location (Data) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Preferred Location"
msgstr "首选地点"

#: frontend/src/pages/Search/Search.vue:41
msgid "Press enter to search"
msgstr ""

#. Label of the prevent_skipping_videos (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Prevent Skipping Videos"
msgstr "禁止跳过视频"

#. Label of the image (Attach Image) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Preview Image"
msgstr "预览图片"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:212
msgid "Preview Video"
msgstr "预览视频"

#: frontend/src/pages/Lesson.vue:26 frontend/src/pages/Lesson.vue:162
msgid "Previous"
msgstr "上一项"

#. Label of the pricing_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Batch'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:265
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#. Label of the pricing_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:238
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Pricing and Certification"
msgstr "定价与认证"

#. Label of the exception_country (Table MultiSelect) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Primary Countries"
msgstr "主要国家"

#. Description of the 'Hide my Private Information from others' (Check) field
#. in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Private Information includes your Grade and Work Environment Preferences"
msgstr "隐私信息包含您的成绩和工作环境偏好"

#. Label of the problem_statement (Text Editor) field in DocType 'LMS
#. Programming Exercise'
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:41
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:25
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
msgid "Problem Statement"
msgstr "问题描述"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:164
msgid "Proceed to Payment"
msgstr "前往支付"

#. Label of the profession (Data) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Profession"
msgstr "职业"

#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:13
msgid "Profile Image"
msgstr "个人头像"

#: frontend/src/pages/Programs/Programs.vue:18
msgid "Program"
msgstr "项目"

#. Label of the program_courses (Table) field in DocType 'LMS Program'
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
msgid "Program Courses"
msgstr "项目课程"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:206
msgid "Program Member"
msgstr "项目成员"

#. Label of the program_members (Table) field in DocType 'LMS Program'
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
msgid "Program Members"
msgstr "项目成员"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:388
msgid "Program created successfully"
msgstr "项目创建成功"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:573
msgid "Program deleted successfully"
msgstr "项目删除成功"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:407
msgid "Program updated successfully"
msgstr "项目更新成功"

#: frontend/src/components/Assessments.vue:249
msgid "Programming Exercise"
msgstr "编程练习"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:200
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:205
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:425
msgid "Programming Exercise Submission"
msgstr "编程练习提交"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:416
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:298
msgid "Programming Exercise Submissions"
msgstr "编程练习提交记录"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:217
msgid "Programming Exercise created successfully"
msgstr "编程练习创建成功"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:253
msgid "Programming Exercise deleted successfully"
msgstr "编程练习删除成功"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:236
msgid "Programming Exercise updated successfully"
msgstr "编程练习更新成功"

#. Label of the programming_exercises (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:308
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExercises.vue:158
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExercises.vue:166
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Programming Exercises"
msgstr "编程练习"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramDetail.vue:123
#: frontend/src/pages/Programs/Programs.vue:18
#: frontend/src/pages/Programs/Programs.vue:113
#: frontend/src/pages/Programs/Programs.vue:119 lms/www/lms.py:294
msgid "Programs"
msgstr "课程项目"

#. Label of the progress (Float) field in DocType 'LMS Enrollment'
#. Label of the progress (Int) field in DocType 'LMS Program Member'
#: frontend/src/components/Modals/BatchStudentProgress.vue:98
#: frontend/src/components/Modals/CourseProgressSummary.vue:224
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_program_member/lms_program_member.json
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramProgressSummary.vue:131
#: lms/lms/report/course_progress_summary/course_progress_summary.py:77
msgid "Progress (%)"
msgstr "进度百分比"

#: frontend/src/components/Modals/CourseProgressSummary.vue:113
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramProgressSummary.vue:30
msgid "Progress Distribution"
msgstr "进度分布"

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:99
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:125
msgid "Progress Summary"
msgstr "进度摘要"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramProgressSummary.vue:5
msgid "Progress Summary for {0}"
msgstr "{0}进度摘要"

#: frontend/src/components/AdminBatchDashboard.vue:42
msgid "Progress of students in courses and assessments"
msgstr "学员在课程和评估中的进度"

#. Label of the published (Check) field in DocType 'LMS Certificate'
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
msgid "Publish on Participant Page"
msgstr "发布至参与者页面"

#. Label of the published (Check) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the published (Check) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the published (Check) field in DocType 'LMS Program'
#: frontend/src/components/Modals/BulkCertificates.vue:51
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:122
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:59 frontend/src/pages/CourseForm.vue:152
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:33
#: frontend/src/pages/Programs/StudentPrograms.vue:100
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: frontend/src/pages/Statistics.vue:10
#: lms/lms/web_template/lms_statistics/lms_statistics.html:14
#: lms/templates/statistics.html:4
msgid "Published Courses"
msgstr "已发布课程"

#. Label of the published_on (Date) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:156
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Published On"
msgstr "发布于"

#. Label of the purchased_certificate (Check) field in DocType 'LMS Enrollment'
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
msgid "Purchased Certificate"
msgstr "已购证书"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#. Option for the 'Language' (Select) field in DocType 'LMS Programming
#. Exercise'
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
msgid "Python"
msgstr "Python"

#. Label of the question (Small Text) field in DocType 'Course Lesson'
#. Label of the question (Text Editor) field in DocType 'LMS Assignment'
#. Label of the question (Text Editor) field in DocType 'LMS Assignment
#. Submission'
#. Label of the question (Text Editor) field in DocType 'LMS Question'
#. Label of the question (Link) field in DocType 'LMS Quiz Question'
#. Label of the question (Text) field in DocType 'LMS Quiz Result'
#: frontend/src/components/Assignment.vue:20
#: frontend/src/components/Modals/AssignmentForm.vue:32
#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:27
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:345 frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:56
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_question/lms_quiz_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_result/lms_quiz_result.json
msgid "Question"
msgstr "问题"

#. Label of the question_detail (Text) field in DocType 'LMS Quiz Question'
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_question/lms_quiz_question.json
msgid "Question Detail"
msgstr "问题详情"

#. Label of the question_name (Link) field in DocType 'LMS Quiz Result'
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_result/lms_quiz_result.json
msgid "Question Name"
msgstr "问题名称"

#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:285
msgid "Question added successfully"
msgstr "问题添加成功"

#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:335
msgid "Question updated successfully"
msgstr "问题更新成功"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:112
msgid "Question {0}"
msgstr "问题{0}"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:214
msgid "Question {0} of {1}"
msgstr "第{0}/{1}题"

#. Label of the questions (Table) field in DocType 'LMS Quiz'
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:131 lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:387
msgid "Questions deleted successfully"
msgstr "问题删除成功"

#. Label of the quiz (Link) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#. Label of a Link in the LMS Workspace
#: frontend/src/components/Assessments.vue:247
#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:21
#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:216
#: frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:26 frontend/src/utils/quiz.js:24
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Quiz"
msgstr "测验"

#. Label of the quiz_id (Data) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Quiz ID"
msgstr "测验ID"

#. Label of a Link in the LMS Workspace
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:197
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:203
#: frontend/src/pages/QuizPage.vue:57 lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Quiz Submission"
msgstr "测验提交"

#: frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:131
#: frontend/src/pages/QuizSubmissionList.vue:111
#: frontend/src/pages/QuizSubmissionList.vue:116
msgid "Quiz Submissions"
msgstr "测验提交记录"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:251
msgid "Quiz Summary"
msgstr "测验摘要"

#. Label of the quiz_title (Data) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
msgid "Quiz Title"
msgstr "测验标题"

#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:211
msgid "Quiz created successfully"
msgstr "测验创建成功"

#: lms/plugins.py:97
msgid "Quiz is not available to Guest users. Please login to continue."
msgstr "访客无法访问测验，请登录继续"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:312
msgid "Quiz updated successfully"
msgstr "测验更新成功"

#. Description of the 'Quiz ID' (Data) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "Quiz will appear at the bottom of the lesson."
msgstr "测验将显示在课时末尾"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:544
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:398 frontend/src/pages/Quizzes.vue:285
#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:295 lms/www/lms.py:250
msgid "Quizzes"
msgstr "测验"

#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:233
msgid "Quizzes deleted successfully"
msgstr "测验删除成功"

#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:35
msgid "Quizzes in this video"
msgstr "本视频包含的测验"

#. Label of the rating (Rating) field in DocType 'LMS Certificate Evaluation'
#. Label of the rating (Data) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the rating (Rating) field in DocType 'LMS Course Review'
#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:147
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:92
#: frontend/src/components/Modals/ReviewModal.vue:18
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_review/lms_course_review.json
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.py:18
msgid "Rating cannot be 0"
msgstr "评分不可为0"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
msgid "Red"
msgstr "红色"

#. Label of the redemption_count (Int) field in DocType 'LMS Coupon'
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:189
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "Redemption Count"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:64
msgid "Redemptions Count"
msgstr ""

#. Label of the reference_docname (Dynamic Link) field in DocType 'LMS Batch
#. Timetable'
#: lms/lms/doctype/lms_batch_timetable/lms_batch_timetable.json
msgid "Reference DocName"
msgstr "参考文档名称"

#. Label of the reference_doctype (Link) field in DocType 'LMS Batch Timetable'
#. Label of the reference_doctype (Select) field in DocType 'LMS Coupon Item'
#. Label of the reference_doctype (Link) field in DocType 'LMS Timetable
#. Legend'
#: lms/lms/doctype/lms_batch_timetable/lms_batch_timetable.json
#: lms/lms/doctype/lms_coupon_item/lms_coupon_item.json
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_legend/lms_timetable_legend.json
msgid "Reference DocType"
msgstr "参考文档类型"

#. Label of the reference_doctype (Link) field in DocType 'LMS Badge'
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "Reference Document Type"
msgstr "参考文档类型"

#. Label of the reference_name (Dynamic Link) field in DocType 'LMS Coupon
#. Item'
#: lms/lms/doctype/lms_coupon_item/lms_coupon_item.json
msgid "Reference Name"
msgstr "源单据"

#: lms/templates/emails/community_course_membership.html:17
msgid "Regards"
msgstr "此致"

#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:96
msgid "Register Now"
msgstr "立即注册"

#: lms/lms/user.py:36
msgid "Registered but disabled"
msgstr "已注册但已停用"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#. Label of the related_courses (Table) field in DocType 'LMS Course'
#. Name of a DocType
#: frontend/src/components/RelatedCourses.vue:5
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:223
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/related_courses/related_courses.json
msgid "Related Courses"
msgstr "相关课程"

#. Option for the 'Work Mode' (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: frontend/src/components/Controls/Uploader.vue:34
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:246 frontend/src/pages/CourseForm.vue:119
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: frontend/src/components/Notes/InlineLessonMenu.vue:49
msgid "Remove Highlight"
msgstr "移除高亮"

#: frontend/src/components/Modals/AnnouncementModal.vue:27
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:132
msgid "Reply To"
msgstr "回复至"

#: frontend/src/components/Modals/AnnouncementModal.vue:100
msgid "Reply To is required"
msgstr "必须填写回复地址"

#: lms/lms/widgets/RequestInvite.html:7
msgid "Request Invite"
msgstr "申请邀请"

#: lms/patches/create_mentor_request_email_templates.py:18
msgid "Request for Mentorship"
msgstr "导师请求"

#. Label of the result (Table) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
msgid "Result"
msgstr "结果"

#. Label of the resume (Attach) field in DocType 'LMS Job Application'
#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.json
msgid "Resume"
msgstr "简历"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:85 frontend/src/components/Quiz.vue:288
msgid "Resume Video"
msgstr "继续观看视频"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:143
msgid "Resume where you left off"
msgstr "从上次中断处继续"

#. Label of the review (Small Text) field in DocType 'LMS Course Review'
#. Label of a Link in the LMS Workspace
#: frontend/src/components/Modals/ReviewModal.vue:20
#: lms/lms/doctype/lms_course_review/lms_course_review.json
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Review"
msgstr "审核"

#. Label of the reviewed_by (Link) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
msgid "Reviewed By"
msgstr "审核人"

#. Label of the role (Select) field in DocType 'LMS Enrollment'
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
msgid "Role"
msgstr "角色"

#. Label of the role (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Role Preference"
msgstr "角色偏好"

#: frontend/src/pages/ProfileRoles.vue:117
msgid "Role updated successfully"
msgstr "角色更新成功。"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:572
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. Label of the route (Data) field in DocType 'LMS Sidebar Item'
#: lms/lms/doctype/lms_sidebar_item/lms_sidebar_item.json
msgid "Route"
msgstr "路由"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:130
msgid "Row #{0} Date cannot be outside the batch duration."
msgstr "第{0}行日期不可超出批次周期"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:126
msgid "Row #{0} End time cannot be outside the batch duration."
msgstr "第{0}行结束时间不可超出批次周期"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:110
msgid "Row #{0} Start time cannot be greater than or equal to end time."
msgstr "第{0}行开始时间不可大于等于结束时间"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:119
msgid "Row #{0} Start time cannot be outside the batch duration."
msgstr "第{0}行开始时间不可超出批次周期"

#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.py:33
msgid "Rows {0} have the duplicate questions."
msgstr "第{0}行存在重复试题"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:56
msgid "Run"
msgstr "运行"

#. Label of the scorm_section (Section Break) field in DocType 'Course Chapter'
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
msgid "SCORM"
msgstr "SCORM标准"

#. Label of the scorm_content (Long Text) field in DocType 'LMS Course
#. Progress'
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
msgid "SCORM Content"
msgstr "SCORM内容"

#. Label of the scorm_package (Link) field in DocType 'Course Chapter'
#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:22
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
msgid "SCORM Package"
msgstr "SCORM包"

#. Label of the scorm_package_path (Code) field in DocType 'Course Chapter'
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
msgid "SCORM Package Path"
msgstr "SCORM包路径"

#. Label of the seo_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "SEO"
msgstr "搜索引擎优化"

#: frontend/src/utils/index.js:648
msgid "SVG contains potentially unsafe content."
msgstr "SVG包含潜在不安全内容。"

#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#. Button label of the job-opportunity Web Form
#: frontend/src/components/AssessmentPlugin.vue:12
#: frontend/src/components/Assignment.vue:46
#: frontend/src/components/Controls/Code.vue:24
#: frontend/src/components/Controls/CodeEditor.vue:25
#: frontend/src/components/Modals/AssignmentForm.vue:59
#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:116
#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:12
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:115
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:151
#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:112
#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:10
#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:12
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:78
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:78
#: frontend/src/components/Settings/PaymentGatewayDetails.vue:38
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:129
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:14 frontend/src/pages/CourseForm.vue:17
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:8 frontend/src/pages/LessonForm.vue:14
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:101
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseModal.vue:9
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:233
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:43 frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:14
#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:105
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Label of the schedule (Table) field in DocType 'Course Evaluator'
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
msgid "Schedule"
msgstr "日程"

#: frontend/src/components/UpcomingEvaluations.vue:13
msgid "Schedule Evaluation"
msgstr "安排评估"

#: frontend/src/components/UpcomingEvaluations.vue:103
msgid "Schedule an evaluation to get certified."
msgstr "安排评估以获得认证。"

#: frontend/src/components/Modals/EvaluationModal.vue:5
msgid "Schedule your evaluation"
msgstr ""

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/scheduled_flow/scheduled_flow.json
msgid "Scheduled Flow"
msgstr "预定流程"

#. Label of the score (Int) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#: frontend/src/pages/QuizSubmission.vue:39
#: frontend/src/pages/QuizSubmissionList.vue:96
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
msgid "Score"
msgstr "得分"

#. Label of the score_out_of (Int) field in DocType 'LMS Quiz Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
msgid "Score Out Of"
msgstr "总分值"

#: frontend/src/components/Settings/Evaluators.vue:25
#: frontend/src/components/Settings/Members.vue:25
#: frontend/src/pages/Jobs.vue:44 frontend/src/pages/Search/Search.vue:5
#: frontend/src/pages/Search/Search.vue:228
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: frontend/src/components/Modals/CourseProgressSummary.vue:17
#: frontend/src/components/Modals/VideoStatistics.vue:20
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramProgressSummary.vue:46
msgid "Search by Member"
msgstr "按成员搜索"

#: frontend/src/pages/CertifiedParticipants.vue:23
msgid "Search by Name"
msgstr "按名称搜索"

#: frontend/src/pages/Batches.vue:82 frontend/src/pages/Courses.vue:67
msgid "Search by Title"
msgstr "按标题搜索"

#: frontend/src/pages/Assignments.vue:34
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExercises.vue:47
msgid "Search by title"
msgstr "按标题搜索"

#: frontend/src/components/CommandPalette/CommandPalette.vue:135
msgid "Search for "
msgstr "搜索"

#: frontend/src/components/Controls/IconPicker.vue:36
msgid "Search for an icon"
msgstr "搜索图标"

#. Label of the seat_count (Int) field in DocType 'LMS Batch'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:154
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Seat Count"
msgstr "席位总数"

#: frontend/src/components/BatchCard.vue:18
#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:17
msgid "Seat Left"
msgstr "剩余席位"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:97
msgid "Seat count cannot be negative."
msgstr "座位数不可为负数。"

#: frontend/src/components/BatchCard.vue:15
#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:14
msgid "Seats Left"
msgstr "剩余席位"

#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:15
#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:43
#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:19
#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:51
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignmentForm.vue:42
msgid "Select Date"
msgstr "选择日期"

#: frontend/src/components/Settings/PaymentGatewayDetails.vue:22
msgid "Select Payment Gateway"
msgstr "选择支付网关"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseModal.vue:23
msgid "Select a Programming Exercise"
msgstr "选择编程练习"

#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:101
msgid "Select a question"
msgstr "选择试题"

#: frontend/src/components/AssessmentPlugin.vue:28
msgid "Select a quiz"
msgstr "选择测验"

#: frontend/src/components/AssessmentPlugin.vue:35
msgid "Select an assignment"
msgstr "选择作业"

#: frontend/src/components/ContactUsEmail.vue:33
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:115
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.js:7
msgid "Send Confirmation Email"
msgstr "发送确认邮件"

#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:289
msgid "Send Email"
msgstr "发电子邮件"

#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:111
msgid "Send Email to {0}"
msgstr ""

#. Label of the send_calendar_invite_for_evaluations (Check) field in DocType
#. 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Send calendar invite for evaluations"
msgstr "发送评估日历邀请"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:105
msgid "Session End Time"
msgstr "会话结束时间"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:98
msgid "Session Start Time"
msgstr "会话开始时间"

#: frontend/src/components/Controls/ColorSwatches.vue:13
msgid "Set Color"
msgstr "设置颜色"

#: lms/templates/emails/community_course_membership.html:1
msgid "Set your Password"
msgstr "设置密码"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:515
msgid "Setting up"
msgstr "系统配置中"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:565
msgid "Setting up payment gateway"
msgstr "设置支付网关"

#: frontend/src/components/Settings/Settings.vue:9
#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:570
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:53 frontend/src/pages/CourseForm.vue:142
#: frontend/src/pages/ProfileRoles.vue:4
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:19
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:86
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: frontend/src/pages/ProfileAbout.vue:81
msgid "Share on"
msgstr "分享至"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:42
msgid "Short Description"
msgstr "简短描述"

#. Label of the short_introduction (Small Text) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:188
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Short Introduction"
msgstr "简介"

#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:45
msgid "Short description of the batch"
msgstr "批次简介"

#. Label of the show_answer (Check) field in DocType 'LMS Assignment'
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
msgid "Show Answer"
msgstr "显示答案"

#. Label of the show_answers (Check) field in DocType 'LMS Quiz'
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:93 frontend/src/pages/Quizzes.vue:266
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Show Answers"
msgstr "显示答案"

#. Label of the show_submission_history (Check) field in DocType 'LMS Quiz'
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:98 lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Show Submission History"
msgstr "显示提交历史"

#. Label of the column_break_2 (Column Break) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Show Tab in Batch"
msgstr "在批次中显示标签页"

#. Label of the show_usd_equivalent (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Show USD Equivalent"
msgstr "显示美元等值"

#. Label of the show_day_view (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Show day view in timetable"
msgstr "在课表中显示日视图"

#. Label of the show_live_class (Check) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Show live class"
msgstr "显示直播课程"

#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:61
msgid "Show recruiters and others that you are open to work."
msgstr ""

#. Label of the shuffle_questions (Check) field in DocType 'LMS Quiz'
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:105 lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Shuffle Questions"
msgstr "题目乱序"

#. Label of the sidebar_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#. Label of the sidebar_items (Table) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Sidebar Items"
msgstr "侧边栏项目"

#: lms/lms/user.py:29
msgid "Sign Up is disabled"
msgstr "注册功能已禁用"

#: lms/templates/signup-form.html:53
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#. Label of the signup_settings_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Signup Settings"
msgstr "注册设置"

#. Label of a chart in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Signups"
msgstr "注册记录"

#. Label of the skill (Table MultiSelect) field in DocType 'User'
#. Label of the skill (Data) field in DocType 'User Skill'
#: lms/fixtures/custom_field.json lms/lms/doctype/user_skill/user_skill.json
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#. Label of the skill_details (Section Break) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Skill Details"
msgstr "技能详情"

#. Label of the skill_name (Link) field in DocType 'Skills'
#: lms/lms/doctype/skills/skills.json
msgid "Skill Name"
msgstr "技能名称"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/skills/skills.json
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: frontend/src/pages/PersonaForm.vue:51 lms/templates/onboarding_header.html:6
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.py:57
msgid "Slot Times are overlapping for some schedules."
msgstr "部分日程时段存在重叠"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:218
msgid "Slot added successfully"
msgstr "时段添加成功。"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:257
msgid "Slot deleted successfully"
msgstr "时段删除成功。"

#: frontend/src/components/BatchCard.vue:25
#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:24
msgid "Sold Out"
msgstr "已售罄"

#. Label of the source (Link) field in DocType 'LMS Batch Enrollment'
#. Label of the source (Link) field in DocType 'LMS Payment'
#. Label of the source (Data) field in DocType 'LMS Source'
#. Label of the source (Data) field in DocType 'LMS Video Watch Duration'
#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:37
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
#: lms/lms/doctype/lms_source/lms_source.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
msgid "Source"
msgstr "来源"

#. Option for the 'Member Type' (Select) field in DocType 'LMS Enrollment'
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: frontend/src/components/LiveClass.vue:73 frontend/src/components/Quiz.vue:81
#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:167
#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:110
msgid "Start"
msgstr "开始"

#. Label of the start_date (Date) field in DocType 'Education Detail'
#. Label of the start_date (Date) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: lms/templates/emails/batch_start_reminder.html:13
msgid "Start Date:"
msgstr "开始日期："

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:76
#: frontend/src/pages/Lesson.vue:89 frontend/src/pages/SCORMChapter.vue:31
#: lms/templates/emails/lms_course_interest.html:9
msgid "Start Learning"
msgstr "开始学习"

#. Label of the start_time (Time) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Label of the start_time (Time) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the start_time (Time) field in DocType 'LMS Batch Timetable'
#. Label of the start_time (Time) field in DocType 'LMS Certificate Evaluation'
#. Label of the start_time (Time) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the start_time (Time) field in DocType 'Scheduled Flow'
#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:29
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_timetable/lms_batch_timetable.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/scheduled_flow/scheduled_flow.json
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.py:36
msgid "Start Time cannot be greater than End Time"
msgstr "开始时间不可晚于结束时间"

#. Label of the start_url (Small Text) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Start URL"
msgstr "启动链接"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:81
msgid "Start the Quiz"
msgstr "开始测验"

#. Option for the 'Company Type' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Startup Organization"
msgstr "初创机构"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:118
msgid "State/Province"
msgstr "州/省"

#. Label of the tab_4_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the statistics (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/components/AdminBatchDashboard.vue:5
#: frontend/src/pages/Statistics.vue:225
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json lms/www/lms.py:203
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#. Label of the status (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Label of a field in the job-opportunity Web Form
#. Label of the status (Select) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'LMS Certificate Evaluation'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'LMS Course Progress'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'LMS Programming Exercise
#. Submission'
#. Label of the status (Select) field in DocType 'LMS Test Case Submission'
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:99
#: frontend/src/components/Settings/Badges.vue:228
#: frontend/src/components/Settings/ZoomSettings.vue:197
#: frontend/src/pages/AssignmentSubmissionList.vue:19
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:53
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:280
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_test_case_submission/lms_test_case_submission.json
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: lms/templates/assessments.html:17
msgid "Status/Score"
msgstr "状态/得分"

#. Option for the 'User Category' (Select) field in DocType 'User'
#. Option for the 'Member Type' (Select) field in DocType 'LMS Enrollment'
#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:148 frontend/src/pages/ProfileRoles.vue:38
#: lms/fixtures/custom_field.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/templates/signup-form.html:26
msgid "Student"
msgstr "学员"

#: frontend/src/components/CourseReviews.vue:11
msgid "Student Reviews"
msgstr "学员评价"

#. Label of the show_students (Check) field in DocType 'LMS Settings'
#: frontend/src/components/AdminBatchDashboard.vue:11
#: frontend/src/components/BatchStudents.vue:5
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Students"
msgstr "学员"

#: frontend/src/components/BatchStudents.vue:204
msgid "Students deleted successfully"
msgstr "学员删除成功"

#. Description of the 'Paid Batch' (Check) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Students will be enrolled in a paid batch once they complete the payment"
msgstr "学员支付完成后将加入付费批次"

#: frontend/src/components/ContactUsEmail.vue:13
#: frontend/src/components/Modals/AnnouncementModal.vue:20
#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:31
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:126
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: frontend/src/components/Modals/AnnouncementModal.vue:94
#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:258
msgid "Subject is required"
msgstr "必须填写主题"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:32
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#: frontend/src/components/Modals/AssignmentForm.vue:27
msgid "Submission Type"
msgstr "提交类型"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:13
#: frontend/src/components/Assignment.vue:16
msgid "Submission by"
msgstr "提交人"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:358
msgid "Submission saved!"
msgstr "提交已保存！"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:254
msgid "Submissions deleted successfully"
msgstr "提交记录删除成功"

#: frontend/src/components/Modals/AssessmentModal.vue:9
#: frontend/src/components/Modals/BatchCourseModal.vue:9
#: frontend/src/components/Modals/EvaluationModal.vue:9
#: frontend/src/components/Quiz.vue:242 lms/templates/assignment.html:9
#: lms/www/new-sign-up.html:32
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: frontend/src/components/BatchFeedback.vue:35
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: frontend/src/pages/PersonaForm.vue:43
msgid "Submit and Continue"
msgstr "提交并继续"

#: frontend/src/components/Modals/JobApplicationModal.vue:23
msgid "Submit your resume to proceed with your application for this position. Upon submission, it will be shared with the job poster."
msgstr "请提交简历以继续申请此职位。提交后，简历将分享给招聘方"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:145
msgid "Successfully enrolled in program"
msgstr "项目报名成功"

#. Label of the summary (Small Text) field in DocType 'LMS Certificate
#. Evaluation'
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:106
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: lms/lms/api.py:966
msgid "Suspicious pattern found in {0}: {1}"
msgstr "在{0}中发现可疑模式：{1}"

#: frontend/src/components/Controls/ColorSwatches.vue:52
msgid "Swatches"
msgstr "色板"

#. Name of a role
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/doctype/job_settings/job_settings.json
#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.json
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/function/function.json
#: lms/lms/doctype/industry/industry.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
#: lms/lms/doctype/lms_category/lms_category.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_evaluation/lms_certificate_evaluation.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_interest/lms_course_interest.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_mentor_mapping/lms_course_mentor_mapping.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_progress/lms_course_progress.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_review/lms_course_review.json
#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class_participant/lms_live_class_participant.json
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_payment/lms_payment.json
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
#: lms/lms/doctype/lms_source/lms_source.json
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_template/lms_timetable_template.json
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
#: lms/lms/doctype/lms_zoom_settings/lms_zoom_settings.json
#: lms/lms/doctype/user_skill/user_skill.json
#: lms/lms/doctype/zoom_settings/zoom_settings.json
msgid "System Manager"
msgstr "系统管理员"

#. Label of the tags (Data) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:51
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: frontend/src/components/InstallPrompt.vue:52
msgid "Tap"
msgstr "点击"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Teal"
msgstr "青蓝色"

#: lms/templates/emails/community_course_membership.html:18
#: lms/templates/emails/mentor_request_creation_email.html:8
#: lms/templates/emails/mentor_request_status_update_email.html:7
msgid "Team School"
msgstr "团队学院"

#. Option for the 'Collaboration Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Team Work"
msgstr "团队协作"

#. Label of the template (Link) field in DocType 'LMS Certificate'
#: frontend/src/components/Modals/BulkCertificates.vue:43
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:127
#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.json
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: lms/lms/user.py:40
msgid "Temporarily Disabled"
msgstr "临时禁用"

#. Label of the test_cases (Table) field in DocType 'LMS Programming Exercise'
#. Label of the test_cases (Table) field in DocType 'LMS Programming Exercise
#. Submission'
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:29
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:83
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise_submission/lms_programming_exercise_submission.json
msgid "Test Cases"
msgstr "测试用例"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:23
msgid "Test Quiz"
msgstr "测试测验"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:82
msgid "Test this Exercise"
msgstr "测试本练习"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:93
msgid "Test {0}"
msgstr "测试{0}"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: frontend/src/components/BatchFeedback.vue:6
msgid "Thank you for providing your feedback."
msgstr "感谢您提供反馈。"

#: lms/templates/emails/lms_course_interest.html:17
#: lms/templates/emails/lms_invite_request_approved.html:15
#: lms/templates/emails/mentor_request_creation_email.html:7
#: lms/templates/emails/mentor_request_status_update_email.html:6
msgid "Thanks and Regards"
msgstr "此致敬礼"

#: lms/lms/utils.py:2099
msgid "The batch does not exist."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/batch_start_reminder.html:6
msgid "The batch you have enrolled for is starting tomorrow. Please be prepared and be on time for the session."
msgstr "您报名的批次明日开始，请做好准备准时参加"

#: lms/lms/utils.py:1579
msgid "The coupon code '{0}' is invalid."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/lms_course_interest.html:5
msgid "The course {0} is now available on {1}."
msgstr "课程{0}现已在{1}上线"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.py:56
msgid "The evaluator of this course is unavailable from {0} to {1}. Please select a date after {1}"
msgstr "本课程评估人{0}至{1}期间不可用，请选择{1}之后的日期"

#: frontend/src/pages/Batch.vue:151
msgid "The last day to schedule your evaluations is "
msgstr ""

#: lms/lms/utils.py:2083
msgid "The lesson does not exist."
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.py:74
msgid "The slot is already booked by another participant."
msgstr "该时段已被其他参与者预定"

#: lms/lms/utils.py:1776
msgid "The specified batch does not exist."
msgstr ""

#: lms/patches/create_mentor_request_email_templates.py:36
msgid "The status of your application has changed."
msgstr "您的申请状态已变更"

#: frontend/src/components/CreateOutline.vue:12
msgid "There are no chapters in this course. Create and manage chapters from here."
msgstr "本课程暂无章节，请在此创建和管理章节"

#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:71
msgid "There are no courses currently. Create your first course to get started!"
msgstr "当前暂无课程。创建您的首门课程开始使用！"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:101
#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.py:42
#: lms/lms/utils.py:1808
msgid "There are no seats available in this batch."
msgstr "本批次无可用席位"

#: frontend/src/components/BatchStudents.vue:94
msgid "There are no students in this batch."
msgstr "本批次暂无学员"

#: frontend/src/pages/AssignmentSubmissionList.vue:70
msgid "There are no submissions for this assignment."
msgstr "本作业暂无提交记录"

#: frontend/src/components/EmptyState.vue:11
msgid "There are no {0} currently. Keep an eye out, fresh learning experiences are on the way!"
msgstr "当前暂无{0}，新学习资源即将上线，敬请关注！"

#: lms/templates/course_list.html:14
msgid "There are no {0} on this site."
msgstr "本站暂无{0}"

#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.py:67
msgid "There has been an update on your submission for assignment {0}"
msgstr "您的作业{0}提交状态已更新"

#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.py:59
msgid "There has been an update on your submission. You have got a score of {0} for the quiz {1}"
msgstr "您的提交状态已更新，测验{1}得分为{0}"

#. Description of the 'section_break_ubxi' (Section Break) field in DocType
#. 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "These customisations will work on the main batch page."
msgstr "此自定义配置将应用于主批次页面"

#: frontend/src/pages/Badge.vue:14
msgid "This badge has been awarded to {0} on {1}."
msgstr "此徽章已于{1}授予{0}"

#: frontend/src/components/Settings/BadgeAssignments.vue:92
msgid "This badge has not been assigned to any students yet"
msgstr "此徽章尚未分配给任何学员"

#. Label of the expire (Check) field in DocType 'Certification'
#: lms/lms/doctype/certification/certification.json
msgid "This certificate does no expire"
msgstr "本证书永久有效"

#: frontend/src/components/LiveClass.vue:86
#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:180
#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:123
msgid "This class has ended"
msgstr "本课程已结束"

#: lms/lms/utils.py:1608
msgid "This coupon has expired."
msgstr ""

#: lms/lms/utils.py:1611
msgid "This coupon has reached its maximum usage limit."
msgstr ""

#: lms/lms/utils.py:1620
msgid "This coupon is not applicable to this {0}."
msgstr ""

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:126
msgid "This course has:"
msgstr "本课程包含："

#: lms/lms/utils.py:1539
msgid "This course is free."
msgstr "本课程免费"

#. Description of the 'Meta Description' (Small Text) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "This description will be shown on lists and pages without meta description"
msgstr "本描述将展示在无元描述的列表及页面中"

#. Description of the 'Meta Image' (Attach Image) field in DocType 'LMS
#. Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "This image will be shown on lists and pages that don't have an image by default"
msgstr "本图片将显示在无默认图片的列表及页面"

#: frontend/src/pages/Lesson.vue:74
msgid "This lesson is locked"
msgstr "本课时已锁定"

#: frontend/src/pages/Lesson.vue:79
msgid "This lesson is not available for preview. Please enroll in the course to access it."
msgstr "本课时不可预览，请报名课程后访问"

#: lms/lms/widgets/NoPreviewModal.html:16
msgid "This lesson is not available for preview. Please join the course to access it."
msgstr "本课时不可预览，请加入课程后访问"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:18
msgid "This program consists of {0} courses"
msgstr "本项目包含{0}门课程"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:11
msgid "This quiz consists of {0} questions."
msgstr "本测验共包含{0}道试题"

#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:88
#: frontend/src/components/Sidebar/AppSidebar.vue:128
msgid "This site is being updated. You will not be able to make any changes. Full access will be restored shortly."
msgstr "系统正在更新中，期间不可进行任何修改操作。完整访问权限将很快恢复。"

#: frontend/src/components/VideoBlock.vue:5
msgid "This video contains {0} {1}:"
msgstr "本视频包含{0}个{1}："

#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:128
msgid "This will permanently delete the coupon and the code will no longer be valid."
msgstr ""

#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#. Label of the time (Time) field in DocType 'LMS Live Class'
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:48
#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:52
#: frontend/src/components/Quiz.vue:58
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Time"
msgstr "时间"

#. Label of the time (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Time Preference"
msgstr "时间偏好"

#: frontend/src/components/VideoBlock.vue:140
msgid "Time for a Quiz"
msgstr "测验时间"

#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:13
msgid "Time in Video"
msgstr "视频时间点"

#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:220
msgid "Time in Video (minutes)"
msgstr "视频时间点（分钟）"

#: frontend/src/components/Modals/QuizInVideo.vue:173
msgid "Time in video exceeds the total duration of the video."
msgstr "视频时间点超过视频总时长。"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:44
msgid "Time must be in 24 hour format (HH:mm). Example 11:30 or 22:00"
msgstr "时间须为24小时制（HH:mm），例如11:30或22:00"

#. Label of the schedule_tab (Tab Break) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the timetable (Table) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the timetable (Table) field in DocType 'LMS Timetable Template'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_template/lms_timetable_template.json
msgid "Timetable"
msgstr "课程表"

#. Label of the timetable_legends (Table) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the timetable_legends (Table) field in DocType 'LMS Timetable
#. Template'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_template/lms_timetable_template.json
msgid "Timetable Legends"
msgstr "课表图例"

#. Label of the timetable_template (Link) field in DocType 'LMS Batch'
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
msgid "Timetable Template"
msgstr "课表模板"

#. Label of the timezone (Data) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the timezone (Data) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the timezone (Data) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the timezone (Data) field in DocType 'LMS Live Class'
#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:59
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:114 frontend/src/pages/CourseForm.vue:288
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.py:70
msgid "Timezone is required for paid certificates."
msgstr "付费证书需要时区信息。"

#: lms/templates/emails/batch_confirmation.html:21
#: lms/templates/emails/batch_start_reminder.html:16
#: lms/templates/emails/live_class_reminder.html:16
msgid "Timings:"
msgstr "时间安排："

#. Label of the title (Data) field in DocType 'Course Chapter'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'Course Lesson'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Assignment'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Badge'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Course'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Live Class'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Program'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Programming Exercise'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Quiz'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Sidebar Item'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'LMS Timetable Template'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'Work Experience'
#: frontend/src/components/Modals/AssignmentForm.vue:20
#: frontend/src/components/Modals/DiscussionModal.vue:18
#: frontend/src/components/Modals/LiveClassModal.vue:23
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:19
#: frontend/src/pages/Assignments.vue:167 frontend/src/pages/BatchForm.vue:27
#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:30 frontend/src/pages/JobForm.vue:20
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseForm.vue:17
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramForm.vue:25
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:56 frontend/src/pages/Quizzes.vue:115
#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:239
#: lms/lms/doctype/course_chapter/course_chapter.json
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
#: lms/lms/doctype/lms_program/lms_program.json
#: lms/lms/doctype/lms_programming_exercise/lms_programming_exercise.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
#: lms/lms/doctype/lms_sidebar_item/lms_sidebar_item.json
#: lms/lms/doctype/lms_timetable_template/lms_timetable_template.json
#: lms/lms/doctype/work_experience/work_experience.json
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: frontend/src/components/Modals/ChapterModal.vue:172
msgid "Title is required"
msgstr "标题为必填项"

#. Label of the unavailable_to (Date) field in DocType 'Course Evaluator'
#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:120
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
msgid "To"
msgstr "至"

#. Label of the to_date (Date) field in DocType 'Work Experience'
#: lms/lms/doctype/work_experience/work_experience.json
msgid "To Date"
msgstr "截止日期"

#: lms/lms/utils.py:1553
msgid "To join this batch, please contact the Administrator."
msgstr "加入本批次请联系管理员"

#: lms/lms/user.py:41
msgid "Too many users signed up recently, so the registration is disabled. Please try back in an hour"
msgstr "近期注册用户过多，注册功能已临时关闭，请一小时后重试"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:54
msgid "Total"
msgstr "总计"

#. Label of the total_marks (Int) field in DocType 'LMS Quiz'
#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:73 frontend/src/pages/Quizzes.vue:245
#: lms/lms/doctype/lms_quiz/lms_quiz.json
msgid "Total Marks"
msgstr "总分"

#: lms/lms/web_template/lms_statistics/lms_statistics.html:14
#: lms/templates/statistics.html:12
msgid "Total Signups"
msgstr "总注册数"

#: frontend/src/components/Modals/FeedbackModal.vue:11
msgid "Training Feedback"
msgstr "培训反馈"

#: frontend/src/components/Settings/Transactions/TransactionDetails.vue:9
msgid "Transaction Details"
msgstr "交易详情"

#. Option for the 'Location Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Travel"
msgstr "差旅"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:284
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: frontend/src/pages/ProfileAbout.vue:105
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#. Label of the twitter (Data) field in DocType 'User'
#: frontend/src/components/Modals/EditProfile.vue:87
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Twitter ID"
msgstr ""

#. Label of the type (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#. Label of a field in the job-opportunity Web Form
#. Label of the type (Select) field in DocType 'LMS Assignment'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'LMS Question'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'LMS Quiz Question'
#: frontend/src/components/Modals/AssessmentModal.vue:22
#: frontend/src/components/Modals/Question.vue:44
#: frontend/src/pages/Assignments.vue:40 frontend/src/pages/Assignments.vue:172
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:25 frontend/src/pages/Jobs.vue:68
#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExercises.vue:53
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/job/web_form/job_opportunity/job_opportunity.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_question/lms_quiz_question.json
#: lms/templates/assessments.html:14
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: frontend/src/utils/markdownParser.js:11
msgid "Type '/' for commands or select text to format"
msgstr "输入'/'唤出命令菜单或选择文本进行格式化"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:656
msgid "Type your answer"
msgstr "输入答案"

#. Option for the 'Grade Type' (Select) field in DocType 'Education Detail'
#: lms/lms/doctype/education_detail/education_detail.json
msgid "UK Grading  (e.g. 1st, 2:2)"
msgstr "英国评分制（如一等、二等一级）"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Assignment Submission'
#: lms/lms/doctype/lms_assignment/lms_assignment.json
#: lms/lms/doctype/lms_assignment_submission/lms_assignment_submission.json
msgid "URL"
msgstr "链接"

#. Label of the uuid (Data) field in DocType 'LMS Live Class'
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "UUID"
msgstr "通用唯一标识符"

#. Label of the unavailability_section (Section Break) field in DocType 'Course
#. Evaluator'
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
msgid "Unavailability"
msgstr "不可用状态"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:276
msgid "Unavailability updated successfully"
msgstr "不可用状态更新成功"

#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.py:31
msgid "Unavailable From Date cannot be greater than Unavailable To Date"
msgstr "不可用开始日期不可晚于结束日期"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Under Review"
msgstr "审核中"

#: frontend/src/pages/Batches.vue:330 frontend/src/pages/Courses.vue:356
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#: frontend/src/components/Modals/EditCoverImage.vue:60
#: frontend/src/components/UnsplashImageBrowser.vue:54
msgid "Unsplash"
msgstr "Unsplash图库"

#. Label of the unsplash_access_key (Data) field in DocType 'LMS Settings'
#: lms/lms/doctype/lms_settings/lms_settings.json
msgid "Unsplash Access Key"
msgstr "Unsplash访问密钥"

#. Option for the 'Role Preference' (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Unstructured Role"
msgstr "非结构化角色"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#. Label of the upcoming (Check) field in DocType 'LMS Course'
#: frontend/src/pages/Batches.vue:328 frontend/src/pages/CourseForm.vue:164
#: frontend/src/pages/Courses.vue:347
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: frontend/src/pages/Batch.vue:204 frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:34
msgid "Upcoming Batches"
msgstr "即将开课批次"

#: frontend/src/components/UpcomingEvaluations.vue:5
#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:92 lms/templates/upcoming_evals.html:3
msgid "Upcoming Evaluations"
msgstr "即将进行的评估"

#: frontend/src/pages/Home/AdminHome.vue:128
#: frontend/src/pages/Home/StudentHome.vue:71
msgid "Upcoming Live Classes"
msgstr "即将开始的直播课"

#: frontend/src/components/Settings/BrandSettings.vue:24
#: frontend/src/components/Settings/SettingDetails.vue:23
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: lms/templates/emails/community_course_membership.html:11
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: frontend/src/components/Controls/Uploader.vue:20
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:227 frontend/src/pages/CourseForm.vue:100
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:84
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:83
msgid "Uploading {0}%"
msgstr "上传进度{0}%"

#. Label of the usage_limit (Int) field in DocType 'LMS Coupon'
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponDetails.vue:58
#: frontend/src/components/Settings/Coupons/CouponList.vue:182
#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.json
msgid "Usage Limit"
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_coupon/lms_coupon.py:31
msgid "Usage limit cannot be negative"
msgstr ""

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:38
msgid "Use HTML"
msgstr "使用HTML"

#. Label of the user (Link) field in DocType 'LMS Job Application'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'LMS Course Interest'
#: frontend/src/components/Settings/BadgeForm.vue:196
#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.json
#: lms/lms/doctype/lms_course_interest/lms_course_interest.json
msgid "User"
msgstr "用户"

#. Label of the user_category (Select) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json lms/templates/signup-form.html:17
msgid "User Category"
msgstr "用户类别"

#. Label of the user_field (Select) field in DocType 'LMS Badge'
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "User Field"
msgstr "用户字段"

#. Label of the user_image (Attach Image) field in DocType 'Course Evaluator'
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
msgid "User Image"
msgstr "用户头像"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Question'
#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'LMS Quiz Question'
#: lms/lms/doctype/lms_question/lms_question.json
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_question/lms_quiz_question.json
msgid "User Input"
msgstr "用户输入"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/user_skill/user_skill.json
msgid "User Skill"
msgstr "用户技能"

#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.py:41
msgid "User {0} has reported the job post {1}"
msgstr "用户{0}已举报职位发布{1}"

#. Label of the username (Data) field in DocType 'Course Evaluator'
#: lms/lms/doctype/course_evaluator/course_evaluator.json
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. Label of a shortcut in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. Label of the answer (Small Text) field in DocType 'LMS Quiz Result'
#: lms/lms/doctype/lms_quiz_result/lms_quiz_result.json
msgid "Users Response"
msgstr "用户响应"

#: lms/templates/signup-form.html:83
msgid "Valid email and name required"
msgstr "需提供有效的电子邮件和姓名"

#. Label of the value (Rating) field in DocType 'LMS Batch Feedback'
#: lms/lms/doctype/lms_batch_feedback/lms_batch_feedback.json
msgid "Value"
msgstr "值"

#. Option for the 'Event' (Select) field in DocType 'LMS Badge'
#: lms/lms/doctype/lms_badge/lms_badge.json
msgid "Value Change"
msgstr "数值变更"

#. Label of the video_link (Data) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Video Embed Link"
msgstr "视频嵌入链接"

#: frontend/src/components/Modals/VideoStatistics.vue:6
msgid "Video Statistics for {0}"
msgstr "{0}视频统计"

#: frontend/src/pages/Notifications.vue:39
msgid "View"
msgstr "查看"

#: frontend/src/pages/JobDetail.vue:31
msgid "View Applications"
msgstr ""

#: frontend/src/components/CertificationLinks.vue:10
#: frontend/src/components/Modals/Event.vue:67
msgid "View Certificate"
msgstr "查看证书"

#: frontend/src/pages/JobApplications.vue:283
msgid "View Resume"
msgstr ""

#: frontend/src/components/BatchFeedback.vue:56
msgid "View all feedback"
msgstr "查看所有反馈"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
msgid "Violet"
msgstr "紫色"

#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:73
msgid "Visit Batch"
msgstr "访问批次"

#: frontend/src/pages/JobDetail.vue:52
msgid "Visit Website"
msgstr "访问网站"

#: lms/templates/emails/batch_confirmation.html:25
msgid "Visit the following link to view your "
msgstr "访问以下链接查看您的"

#: lms/templates/emails/batch_start_reminder.html:23
#: lms/templates/emails/live_class_reminder.html:20
msgid "Visit your batch"
msgstr "访问您的批次"

#. Label of the internship (Table) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Volunteering or Internship"
msgstr "志愿者/实习经历"

#. Label of the watch_time (Data) field in DocType 'LMS Video Watch Duration'
#: frontend/src/components/Modals/VideoStatistics.vue:34
#: lms/lms/doctype/lms_video_watch_duration/lms_video_watch_duration.json
msgid "Watch Time"
msgstr "观看时长"

#: lms/templates/emails/batch_confirmation.html:6
msgid "We are pleased to inform you that you have been enrolled in our upcoming batch. Congratulations!"
msgstr "很高兴通知您已成功注册即将开课的批次！祝贺！"

#: lms/templates/emails/payment_reminder.html:7
msgid "We have a limited number of seats, and they won't be available for long!"
msgstr "席位有限，即将售罄！"

#: lms/templates/emails/payment_reminder.html:4
msgid "We noticed that you started enrolling in the"
msgstr "我们注意到您已开始注册"

#. Label of the web_page (Link) field in DocType 'LMS Sidebar Item'
#: frontend/src/components/Modals/PageModal.vue:23
#: lms/lms/doctype/lms_sidebar_item/lms_sidebar_item.json
msgid "Web Page"
msgstr "网页"

#: frontend/src/components/Modals/PageModal.vue:81
msgid "Web page added to sidebar"
msgstr "网页已添加至侧边栏"

#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'Evaluator Schedule'
#. Option for the 'Day' (Select) field in DocType 'LMS Certificate Request'
#: lms/lms/doctype/evaluator_schedule/evaluator_schedule.json
#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.json
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: lms/templates/emails/lms_invite_request_approved.html:4
msgid "Welcome to {0}!"
msgstr "欢迎使用{0}！"

#: frontend/src/pages/PersonaForm.vue:32
msgid "What best describes your role?"
msgstr "请选择最能描述您角色的选项"

#: frontend/src/components/LessonHelp.vue:6
msgid "What does include in preview mean?"
msgstr "「包含在预览中」的含义是什么？"

#: frontend/src/pages/PersonaForm.vue:21
msgid "What is your use case for Frappe Learning?"
msgstr "您使用Frappe Learning的主要场景是？"

#: lms/templates/courses_under_review.html:15
msgid "When a course gets submitted for review, it will be listed here."
msgstr "提交审核的课程将在此列出"

#: frontend/src/pages/Billing.vue:141
msgid "Where did you hear about us?"
msgstr "您通过何种渠道了解到我们？"

#: lms/templates/emails/certification.html:10
msgid "With this certification, you can now showcase your updated skills and share your achievement with your colleagues and on LinkedIn. To access your certificate, please click on the link provided below. Make sure you are logged in to the portal."
msgstr "获得此认证后，您可向同事及领英展示最新技能。点击下方链接查看证书（需登录系统）"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'LMS Mentor Request'
#: lms/lms/doctype/lms_mentor_request/lms_mentor_request.json
msgid "Withdrawn"
msgstr "已撤回"

#. Label of the work_environment (Section Break) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Work Environment"
msgstr "工作环境"

#. Label of the work_experience (Table) field in DocType 'User'
#. Name of a DocType
#: lms/fixtures/custom_field.json
#: lms/lms/doctype/work_experience/work_experience.json
msgid "Work Experience"
msgstr "工作经验"

#. Label of the work_experience_details (Section Break) field in DocType 'User'
#: lms/fixtures/custom_field.json
msgid "Work Experience Details"
msgstr "工作经验详情"

#. Label of the work_mode (Select) field in DocType 'Job Opportunity'
#: frontend/src/pages/JobForm.vue:32 frontend/src/pages/Jobs.vue:76
#: lms/job/doctype/job_opportunity/job_opportunity.json
msgid "Work Mode"
msgstr "工作模式"

#: frontend/src/components/CourseReviews.vue:8
#: frontend/src/components/Modals/ReviewModal.vue:5
msgid "Write a Review"
msgstr "撰写评价"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:126
msgid "Write your answer here"
msgstr "在此输入答案"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Course'
#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'LMS Lesson Note'
#: lms/lms/doctype/lms_course/lms_course.json
#: lms/lms/doctype/lms_lesson_note/lms_lesson_note.json
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.py:96
msgid "You already have an evaluation on {0} at {1} for the course {2}."
msgstr "您已在{0} {1}为课程{2}安排评估"

#: frontend/src/pages/CourseCertification.vue:14
msgid "You are already certified for this course. Click on the card below to open your certificate."
msgstr "您已完成本课程认证，点击下方卡片查看证书"

#: lms/lms/api.py:121
msgid "You are already enrolled for this batch."
msgstr "您已注册本批次"

#: lms/lms/api.py:115
msgid "You are already enrolled for this course."
msgstr "您已注册本课程"

#: lms/lms/utils.py:1797
msgid "You are already enrolled in this batch."
msgstr ""

#: frontend/src/pages/Batch.vue:186
msgid "You are not a member of this batch. Please checkout our upcoming batches."
msgstr "您不属于本批次成员，请查看即将开课批次"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.py:165
msgid "You are not enrolled in this course."
msgstr ""

#: frontend/src/pages/SCORMChapter.vue:25
msgid "You are not enrolled in this course. Please enroll to access this lesson."
msgstr "请注册本课程以访问此课时"

#: lms/templates/emails/lms_course_interest.html:13
#: lms/templates/emails/lms_invite_request_approved.html:11
msgid "You can also copy-paste following link in your browser"
msgstr "您也可将以下链接复制到浏览器"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:37
msgid "You can attempt this quiz {0}."
msgstr "您可尝试此测验{0}次"

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:16
msgid "You can do better,"
msgstr "您可以做得更好，"

#: lms/templates/emails/job_application.html:6
msgid "You can find their resume attached to this email."
msgstr "简历已作为附件发送至本邮箱"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:14
msgid "You cannot change the availability when the site is being updated."
msgstr "系统更新期间不可修改可用性设置。"

#: frontend/src/pages/ProfileRoles.vue:12
msgid "You cannot change the roles in read-only mode."
msgstr "只读模式下不可修改角色。"

#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.py:33
msgid "You cannot enroll in an unpublished course."
msgstr ""

#: lms/lms/utils.py:1937
msgid "You cannot enroll in an unpublished program."
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.py:27
msgid "You cannot enroll in this course as self-learning is disabled. Please contact the Administrator."
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.py:112
msgid "You cannot schedule evaluations after {0}."
msgstr "您不能在{0}之后安排评估"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.py:103
msgid "You cannot schedule evaluations for past slots."
msgstr "不能为过去的时段安排评估"

#: lms/lms/utils.py:2111
msgid "You do not have access to this batch."
msgstr ""

#: lms/lms/utils.py:2094
msgid "You do not have access to this course."
msgstr ""

#: frontend/src/components/NoPermission.vue:11
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您无权访问此页面"

#: lms/lms/api.py:1415 lms/lms/api.py:1419
msgid "You do not have permission to update meta tags."
msgstr ""

#: lms/templates/notifications.html:27
msgid "You don't have any notifications."
msgstr "暂无通知"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:265
#, python-format
msgid "You got {0}% correct answers with a score of {1} out of {2}"
msgstr "您答对{0}%的题目，得分{1}（总分{2}）"

#: lms/templates/emails/live_class_reminder.html:6
msgid "You have a live class scheduled tomorrow. Please be prepared and be on time for the session."
msgstr "您已预约明日直播课程，请准时参加"

#: lms/job/doctype/lms_job_application/lms_job_application.py:26
msgid "You have already applied for this job."
msgstr "您已申请该职位"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:96
msgid "You have already exceeded the maximum number of attempts allowed for this quiz."
msgstr "您已超过本测验允许的最大尝试次数"

#: lms/lms/api.py:145
msgid "You have already purchased the certificate for this course."
msgstr "您已购买本课程证书"

#: lms/lms/doctype/lms_course_review/lms_course_review.py:22
msgid "You have already reviewed this course"
msgstr "您已评价过本课程"

#: frontend/src/pages/JobDetail.vue:68
msgid "You have applied"
msgstr "您已申请"

#: frontend/src/components/BatchOverlay.vue:181
msgid "You have been enrolled in this batch"
msgstr "您已加入本批次"

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:234
msgid "You have been enrolled in this course"
msgstr "您已注册本课程"

#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.py:30
msgid "You have exceeded the maximum number of attempts ({0}) for this quiz"
msgstr "您已超过本测验最大尝试次数（{0}次）"

#: lms/lms/doctype/lms_quiz_submission/lms_quiz_submission.py:56
msgid "You have got a score of {0} for the quiz {1}"
msgstr "您在测验{1}中获得了{0}分"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.py:174
msgid "You have not completed the course yet."
msgstr ""

#: frontend/src/pages/ProfileCertificates.vue:26
msgid "You have not received any certificates yet."
msgstr "您尚未获得任何证书。"

#: lms/lms/widgets/NoPreviewModal.html:12
msgid "You have opted to be notified for this course. You will receive an email when the course becomes available."
msgstr "您已订阅本课程通知，课程开放时将收到邮件提醒"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:103 frontend/src/pages/Home/Home.vue:126
msgid "You have {0} upcoming {1} and {2} {3} scheduled."
msgstr "您已安排{0}场即将开始的{1}和{2}场{3}。"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:110 frontend/src/pages/Home/Home.vue:133
msgid "You have {0} upcoming {1}."
msgstr "您有{0}场即将开始的{1}。"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:115 frontend/src/pages/Home/Home.vue:138
msgid "You have {0} {1} scheduled."
msgstr "您已安排{0}场{1}。"

#: lms/lms/doctype/lms_batch_enrollment/lms_batch_enrollment.py:29
msgid "You must be a Moderator or Batch Evaluator to enroll users in a batch."
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_badge_assignment/lms_badge_assignment.py:23
msgid "You must be a Moderator to assign badges to users."
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_course_review/lms_course_review.py:18
msgid "You must be enrolled in the course to submit a review"
msgstr ""

#: lms/lms/doctype/lms_enrollment/lms_enrollment.py:47
msgid "You need to complete the payment for this course before enrolling."
msgstr ""

#: frontend/src/components/CourseCardOverlay.vue:218
msgid "You need to login first to enroll for this course"
msgstr "请先登录以注册本课程"

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:19
msgid "You rock,"
msgstr "您真棒，"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:7
msgid "You will have to complete the quiz to continue the video"
msgstr "您需要完成测验才能继续观看视频"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:30
#, python-format
msgid "You will have to get {0}% correct answers in order to pass the quiz."
msgstr "需答对{0}%的题目以通过测验"

#: lms/templates/emails/mentor_request_creation_email.html:4
msgid "You've applied to become a mentor for this course. Your request is currently under review."
msgstr "您已申请成为本课程导师，请求正在审核中"

#: frontend/src/components/Assignment.vue:58
msgid "You've successfully submitted the assignment."
msgstr "作业提交成功"

#. Label of the youtube (Data) field in DocType 'Course Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "YouTube Video URL"
msgstr "YouTube视频链接"

#. Description of the 'YouTube Video URL' (Data) field in DocType 'Course
#. Lesson'
#: lms/lms/doctype/course_lesson/course_lesson.json
msgid "YouTube Video will appear at the top of the lesson."
msgstr "YouTube视频将显示在课时顶部"

#: lms/www/new-sign-up.html:56
msgid "Your Account has been successfully created!"
msgstr "账户创建成功！"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmission.vue:121
msgid "Your Output"
msgstr "您的输出"

#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.py:308
msgid "Your batch {0} is starting tomorrow"
msgstr "您的批次{0}将于明日开始"

#: frontend/src/pages/ProfileEvaluator.vue:143
msgid "Your calendar is set."
msgstr "日历已设置"

#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.py:95
msgid "Your class on {0} is today"
msgstr "您的{0}课程今天开始"

#: frontend/src/components/Modals/EmailTemplateModal.vue:35
msgid "Your enrollment in {{ batch_name }} is confirmed"
msgstr "您已成功注册{{ batch_name }}"

#: lms/lms/notification/certificate_request_reminder/certificate_request_reminder.html:3
#: lms/templates/emails/certificate_request_notification.html:3
msgid "Your evaluation for the course {0} has been scheduled on {1} at {2} {3}."
msgstr "您的课程{0}评估已安排在{1} {2} {3}"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate_request/lms_certificate_request.py:136
msgid "Your evaluation slot has been booked"
msgstr "评估时段已预约成功"

#: lms/templates/emails/certificate_request_notification.html:5
msgid "Your evaluator is {0}"
msgstr "您的评估人是{0}"

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:54
msgid "Your learning streak counts the number of days in a row you’ve kept up your learning, whether it’s a lesson, quiz, or assignment. Don’t worry, weekends don’t break your streak."
msgstr "学习连续天数统计您持续学习的连续天数，无论是课程、测验还是作业。请放心，周末不会中断您的连续记录。"

#: lms/templates/emails/mentor_request_status_update_email.html:4
msgid "Your request to join us as a mentor for the course"
msgstr "您申请成为课程导师的请求"

#: frontend/src/components/Quiz.vue:258
msgid "Your submission has been successfully saved. The instructor will review and grade it shortly, and you'll be notified of your final result."
msgstr "提交内容已保存，讲师将尽快评阅并通知最终结果"

#: frontend/src/pages/Lesson.vue:8
msgid "Zen Mode"
msgstr "禅模式"

#. Label of the zoom_account (Link) field in DocType 'LMS Batch'
#. Label of the zoom_account (Link) field in DocType 'LMS Live Class'
#: frontend/src/pages/BatchForm.vue:171
#: lms/lms/doctype/lms_batch/lms_batch.json
#: lms/lms/doctype/lms_live_class/lms_live_class.json
msgid "Zoom Account"
msgstr "Zoom账户"

#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:159
msgid "Zoom Account created successfully"
msgstr "Zoom账户创建成功"

#: frontend/src/components/Modals/ZoomAccountModal.vue:197
msgid "Zoom Account updated successfully"
msgstr "Zoom账户更新成功"

#. Name of a DocType
#: lms/lms/doctype/zoom_settings/zoom_settings.json
msgid "Zoom Settings"
msgstr "Zoom设置"

#: frontend/src/components/StudentHeatmap.vue:6
msgid "activities"
msgstr "活动"

#: frontend/src/components/StudentHeatmap.vue:6
msgid "activity"
msgstr "活动"

#: frontend/src/components/CourseInstructors.vue:24
#: frontend/src/components/CourseInstructors.vue:45
msgid "and"
msgstr "和"

#: frontend/src/components/InstallPrompt.vue:54
msgid "and then 'Add to Home Screen'"
msgstr "然后“添加到主屏幕”"

#: frontend/src/components/JobCard.vue:26 frontend/src/pages/JobDetail.vue:125
msgid "applicant"
msgstr "申请人"

#: frontend/src/components/JobCard.vue:26 frontend/src/pages/JobDetail.vue:125
msgid "applicants"
msgstr "申请人列表"

#: frontend/src/components/VideoBlock.vue:15
msgid "at {0} minutes"
msgstr "在{0}分钟处"

#: lms/templates/emails/payment_reminder.html:4
msgid "but didn’t complete your payment"
msgstr "但未完成支付"

#: lms/templates/emails/mentor_request_creation_email.html:5
msgid "cancel your application"
msgstr "取消申请"

#: frontend/src/pages/CertifiedParticipants.vue:75
msgid "certificate"
msgstr "证书"

#: frontend/src/pages/CertifiedParticipants.vue:74
msgid "certificates"
msgstr "证书"

#: frontend/src/pages/CertifiedParticipants.vue:18
msgid "certified members"
msgstr "认证成员"

#: frontend/src/components/CourseCard.vue:102 frontend/src/pages/Lesson.vue:143
#: frontend/src/pages/Lesson.vue:304
#: frontend/src/pages/Programs/ProgramDetail.vue:14
#: frontend/src/pages/Programs/StudentPrograms.vue:44
msgid "completed"
msgstr "已完成"

#: frontend/src/pages/Programs/StudentPrograms.vue:29
msgid "course"
msgstr "课程"

#: frontend/src/pages/Programs/StudentPrograms.vue:29
msgid "courses"
msgstr "课程"

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:24
msgid "day streak"
msgstr "天连续记录"

#: frontend/src/pages/Home/Streak.vue:37 frontend/src/pages/Home/Streak.vue:45
msgid "days"
msgstr "天"

#: frontend/src/pages/CourseForm.vue:290
msgid "e.g. IST, UTC, GMT..."
msgstr "例如：IST、UTC、GMT..."

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:101 frontend/src/pages/Home/Home.vue:124
msgid "evaluation"
msgstr "评估"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:101 frontend/src/pages/Home/Home.vue:124
msgid "evaluations"
msgstr "次评估"

#: lms/templates/emails/mentor_request_status_update_email.html:4
msgid "has been"
msgstr "已"

#: frontend/src/components/StudentHeatmap.vue:8
msgid "in the last"
msgstr "在过去"

#: lms/templates/signup-form.html:12
msgid "jane@example.com"
msgstr "示例@邮箱.com"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:65
msgid "lessons"
msgstr "课时"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:99 frontend/src/pages/Home/Home.vue:123
msgid "live class"
msgstr "场直播课"

#: frontend/src/pages/Home/Home.vue:99 frontend/src/pages/Home/Home.vue:123
msgid "live classes"
msgstr "场直播课"

#: frontend/src/pages/Search/Search.vue:38
msgid "match"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/Search/Search.vue:38
msgid "matches"
msgstr ""

#: frontend/src/pages/Programs/Programs.vue:42
#: frontend/src/pages/Programs/StudentPrograms.vue:36
msgid "member"
msgstr "成员"

#: frontend/src/pages/Programs/Programs.vue:42
#: frontend/src/pages/Programs/StudentPrograms.vue:36
msgid "members"
msgstr "成员"

#: frontend/src/components/Modals/LiveClassAttendance.vue:57
msgid "minutes"
msgstr "分钟数"

#: frontend/src/components/CourseInstructors.vue:45
msgid "others"
msgstr "其他"

#: frontend/src/pages/QuizForm.vue:346
msgid "question_detail"
msgstr "问题详情"

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:80
msgid "rating"
msgstr "评分"

#: frontend/src/components/Settings/Categories.vue:19
msgid "saving..."
msgstr "保存中..."

#: frontend/src/pages/Programs/ProgramEnrollment.vue:72
msgid "students"
msgstr "学员"

#: frontend/src/components/CommandPalette/CommandPalette.vue:59
msgid "to close"
msgstr ""

#: frontend/src/components/CommandPalette/CommandPalette.vue:45
msgid "to navigate"
msgstr ""

#: frontend/src/components/CommandPalette/CommandPalette.vue:53
msgid "to select"
msgstr ""

#: frontend/src/components/BatchFeedback.vue:12
msgid "to view your feedback."
msgstr "以查看您的反馈。"

#: frontend/src/components/StudentHeatmap.vue:10
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: lms/templates/emails/mentor_request_creation_email.html:5
msgid "you can"
msgstr "您可以"

#: frontend/src/pages/Assignments.vue:26
msgid "{0} Assignments"
msgstr "{0}项作业"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExercises.vue:39
msgid "{0} Exercises"
msgstr "{0}个练习"

#: frontend/src/pages/Jobs.vue:32
msgid "{0} Open Jobs"
msgstr "{0}个开放职位"

#: frontend/src/pages/Quizzes.vue:18
msgid "{0} Quizzes"
msgstr "{0}项测验"

#: lms/lms/api.py:722 lms/lms/api.py:730
msgid "{0} Settings not found"
msgstr "未找到{0}设置"

#: frontend/src/pages/ProgrammingExercises/ProgrammingExerciseSubmissions.vue:12
msgid "{0} Submissions"
msgstr "{0}次提交"

#: lms/templates/emails/job_application.html:2
msgid "{0} has applied for the job position {1}"
msgstr "{0}已申请职位{1}"

#: lms/templates/emails/job_report.html:4
msgid "{0} has reported a job post for the following reason."
msgstr "{0}举报了职位发布，原因如下："

#: lms/templates/emails/assignment_submission.html:2
msgid "{0} has submitted the assignment {1}"
msgstr "{0}已提交作业{1}"

#: lms/lms/doctype/lms_course_mentor_mapping/lms_course_mentor_mapping.py:15
msgid "{0} is already a mentor for course {1}"
msgstr "{0}已是课程{1}的导师"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.py:89
msgid "{0} is already certified for the batch {1}"
msgstr "{0}已获得批次{1}的认证"

#: lms/lms/doctype/lms_certificate/lms_certificate.py:70
msgid "{0} is already certified for the course {1}"
msgstr "{0}已获得课程{1}的认证"

#: lms/lms/notification/certificate_request_reminder/certificate_request_reminder.html:5
msgid "{0} is your evaluator"
msgstr "{0}是您的评估人"

#: lms/lms/utils.py:489
msgid "{0} mentioned you in a comment"
msgstr "{0}在评论中提及您"

#: lms/templates/emails/mention_template.html:2
msgid "{0} mentioned you in a comment in your batch."
msgstr "{0}在您的批次评论中提及您"

#: lms/lms/utils.py:446 lms/lms/utils.py:450
msgid "{0} mentioned you in a comment in {1}"
msgstr "{0}在{1}的评论中提及您"

#: lms/lms/api.py:771
msgid "{0} not found"
msgstr "未找到{0}"

#. Count format of shortcut in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "{} Active"
msgstr "{} 活跃"

#. Count format of shortcut in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "{} Completed"
msgstr "{} 完成"

#. Count format of shortcut in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "{} Enrolled"
msgstr "{} 注册"

#. Count format of shortcut in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "{} Granted"
msgstr "{} 授予"

#. Count format of shortcut in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "{} Passed"
msgstr "{} 通过"

#. Count format of shortcut in the LMS Workspace
#: lms/lms/workspace/lms/lms.json
msgid "{} Published"
msgstr "{} 已发布"

